<snippets date="05.04.2012 11:03:36">
<GROUP_CHANGE_GROUP><![CDATA[Ich möchte die Gruppe tauschen]]></GROUP_CHANGE_GROUP>
<GROUP_DENY_CHANGE_GROUP><![CDATA[Ich möchte die Gruppe nicht tauschen]]></GROUP_DENY_CHANGE_GROUP>
<GROUP_DENY_ENTER_ROOM><![CDATA[Raum nicht betreten]]></GROUP_DENY_ENTER_ROOM>
<GROUP_ELNORA_01><![CDATA[Sei gegrüßt! Mein Name ist Elnora Dhanta. Wie ich sehe, interessierst du dich für die Deika. Nun, ist auch nicht verwunderlich, schließlich sind wir hier die Klügsten. Denn wir setzen auf die Kraft des Geistes, natürlich in Harmonie mit der Natur und dem Universum. Die Sterne stehen gerade außerordentlich gut für dich, wenn du den Deika beitrittst.]]></GROUP_ELNORA_01>
<GROUP_ELNORA_02><![CDATA[Willst du den Deika beitreten?]]></GROUP_ELNORA_02>
<GROUP_ELNORA_03><![CDATA[Wunderbar! Du hast richtig entschieden! Wir schicken dir bald eine Einladung auf dein Handy.]]></GROUP_ELNORA_03>
<GROUP_ELNORA_04><![CDATA[Du hast dein Köpfchen benutzt und die Einladung der Deika angenommen. Du bist jetzt schon ein vorbildlicher Deika. ]]></GROUP_ELNORA_04>
<GROUP_ELNORA_05><![CDATA[Du hast unsere Einladung nicht angenommen. Da kann ich nichts machen. ]]></GROUP_ELNORA_05>
<GROUP_ELNORA_06><![CDATA[Sieh dich ruhig um und fühl' dich wie zu Hause!]]></GROUP_ELNORA_06>
<GROUP_ELNORA_07><![CDATA[Wie ich sehe, bist du den Zurak beigetreten. Nun, ich werde damit klar kommen, gar kein Problem.]]></GROUP_ELNORA_07>
<GROUP_ELNORA_08><![CDATA[Wie ich sehe, bist du den Eka beigetreten. Und ich dachte, du wärst ein helles Köpfchen. ]]></GROUP_ELNORA_08>
<GROUP_ELNORA_09><![CDATA[Tja, wer sich gegen uns entscheidet, dem bleiben unsere Geheimnisse auch verwehrt. Wenn du deinen Fehler korrigieren möchtest, solltest du jetzt für eine kleine Summe zu den Deika wechseln.]]></GROUP_ELNORA_09>
<GROUP_ELNORA_10><![CDATA[Na also, du hast weise gehandelt, willkommen bei den Deika!]]></GROUP_ELNORA_10>
<GROUP_ELNORA_11><![CDATA[Tja, und ich dachte, du wärst ein helles Köpfchen.]]></GROUP_ELNORA_11>
<GROUP_ELNORA_LEVEL><![CDATA[Es ehrt mich, dass du meiner Deika-Gruppe beitreten willst, aber noch ist die Zeit nicht reif. Komm' wieder, wenn du den 4. Level erreicht hast. ]]></GROUP_ELNORA_LEVEL>
<GROUP_ELNORA_LEVEL_TO_LOW><![CDATA[Es ehrt mich, dass du meiner Deika-Gruppe beitreten willst, aber noch ist die Zeit nicht reif. Komm' wieder, wenn du den 4. Level erreicht hast.]]></GROUP_ELNORA_LEVEL_TO_LOW>
<GROUP_ENTER_ROOM><![CDATA[Betrete Gruppenraum]]></GROUP_ENTER_ROOM>
<GROUP_GUY_01><![CDATA[Hi! Ich bin Guy, der Frontman der Eka. Wir pfeifen auf dicke Muskeln. Klar, gutes Aussehen ist nicht schlecht, doch uns geht es darum, wie es in dir drin aussieht. Bei uns geht es um große Gefühle. Die drücken wir auch aus, am liebsten in der Musik. Ich sehe, du hast das Herz am richtigen Fleck, du wärst ein vorbildliches Eka-Mitglied. ]]></GROUP_GUY_01>
<GROUP_GUY_02><![CDATA[Willst du den Eka beitreten? ]]></GROUP_GUY_02>
<GROUP_GUY_03><![CDATA[Yeah! Du hast auf deine Gefühle gehört und richtig entschieden! Guck' in deinem Handy nach. Wir schicken dir bald eine Einladung. ]]></GROUP_GUY_03>
<GROUP_GUY_04><![CDATA[Toll, du bist jetzt ein Eka! Herzlichen Glückwunsch! ]]></GROUP_GUY_04>
<GROUP_GUY_05><![CDATA[Du hast die Einladung der Eka nicht akzeptiert. Das tat weh! ]]></GROUP_GUY_05>
<GROUP_GUY_06><![CDATA[Sieh dich ruhig um und fühl' dich wie zu Hause!]]></GROUP_GUY_06>
<GROUP_GUY_07><![CDATA[Aha, du bist also zu den Deika gegangen. Dein Gefühl hat dich also nicht zu uns geführt. Das muss ich akzeptieren.]]></GROUP_GUY_07>
<GROUP_GUY_08><![CDATA[Aha, du bist also zu den Zurak gegangen. Dein Gefühl hat dich also nicht zu uns geführt. Das muss ich akzeptieren. ]]></GROUP_GUY_08>
<GROUP_GUY_09><![CDATA[Dein Gefühl hat dich also nicht zu uns geführt. Das muss ich akzeptieren. Wenn du es dir anders überlegen solltest, kannst du aber für ein kleines Entgelt zu uns wechseln.
]]></GROUP_GUY_09>
<GROUP_GUY_10><![CDATA[Hey, dieses Mal hast du dich richtig entschieden. Schau' dich einfach um und mach's dir bequem!]]></GROUP_GUY_10>
<GROUP_GUY_11><![CDATA[Das muss ich akzeptieren. ]]></GROUP_GUY_11>
<GROUP_GUY_LEVEL><![CDATA[Du willst der Eka-Gruppe angehören? Richtige Entscheidung! Erstmal musst du dich aber bewähren und den 4. Level erreichen. Das machst du mit links, da bin ich mir sicher. Wir sehen uns später. ]]></GROUP_GUY_LEVEL>
<GROUP_GUY_LEVEL_TO_LOW><![CDATA[Du willst der Eka-Gruppe angehören? Richtige Entscheidung! Erstmal musst du dich aber bewähren und den 4. Level erreichen. Das machst du mit links, da bin ich mir sicher. Wir sehen uns später. ]]></GROUP_GUY_LEVEL_TO_LOW>
<GROUP_ZELMA_01><![CDATA[Hey! Wir sind die Zurak und ich heiße Zelma. Die Zurak sind die Stärksten und Schnellsten! Mit uns kann sich keiner messen. Ha! Da kann nicht mal Speedy mithalten. Faulheit und Langeweile kommen uns nicht in die Tüte. Wir helfen Oloko mit unserem gesamten Körpereinsatz. Ich sehe, du bist ganz schön fit. Du würdest wunderbar zu uns passen. 
]]></GROUP_ZELMA_01>
<GROUP_ZELMA_02><![CDATA[Willst du den Zurak beitreten?]]></GROUP_ZELMA_02>
<GROUP_ZELMA_03><![CDATA[Stark! Das war die richtige Entscheidung. Du wirst bald eine Einladung bekommen. Guck' in deinem Handy nach! ]]></GROUP_ZELMA_03>
<GROUP_ZELMA_04><![CDATA[Du hast unsere Einladung angenommen. Gratulation, jetzt bist du ein Zurak! ]]></GROUP_ZELMA_04>
<GROUP_ZELMA_05><![CDATA[Tsss, du hast die Einladung der Zurak nicht angenommen. Du wirst schon sehen, was du davon hast!]]></GROUP_ZELMA_05>
<GROUP_ZELMA_06><![CDATA[Sieh dich ruhig um und fühl dich wie zu Hause!]]></GROUP_ZELMA_06>
<GROUP_ZELMA_07><![CDATA[Aha, du bist also zu den Deika gegangen. Naja, vielleicht bist du doch nicht so fit, wie ich dachte.]]></GROUP_ZELMA_07>
<GROUP_ZELMA_08><![CDATA[Aha, du bist also zu den Eka gegangen. Ich werde mir deswegen bestimmt nicht die Augen ausweinen. ]]></GROUP_ZELMA_08>
<GROUP_ZELMA_09><![CDATA[Aha, du hast dich also gegen uns entschieden. Schade. Du kannst noch schnell zu uns wechseln, aber jetzt ist es nicht mehr gratis.]]></GROUP_ZELMA_09>
<GROUP_ZELMA_10><![CDATA[Richtige Entscheidung! Noch eine Kleinigkeit und du bist dabei!]]></GROUP_ZELMA_10>
<GROUP_ZELMA_11><![CDATA[Naja, vielleicht bist du doch nicht so fit, wie ich dachte. ]]></GROUP_ZELMA_11>
<GROUP_ZELMA_LEVEL><![CDATA[Yay! Du willst der Zurak-Gruppe beitreten? Super! Das geht aber erst, wenn du den 4. Level erreicht hast. Also bis später dann! ]]></GROUP_ZELMA_LEVEL>
<GROUP_ZELMA_LEVEL_TO_LOW><![CDATA[Yay! Du willst der Zurak-Gruppe beitreten? Super! Das geht aber erst, wenn du den 4. Level erreicht hast. Also bis später dann!]]></GROUP_ZELMA_LEVEL_TO_LOW>
</snippets>
