<snippets date="05.04.2012 11:03:42">
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_1><![CDATA[Willkommen auf Oloko! Schön dass
du hier bist, $$name$$! Ich bin Heidi Cornwall, die Farmerin.]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_1>
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_10><![CDATA[Sehr schön! Jetzt klicke auf das Loch und dann auf die kleine Babypflanze. Aus ihr wachsen alle anderen Pflanzenarten.]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_10>
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_11><![CDATA[Super, dann lass uns den Samen einpflanzen. Klicke nochmal auf das Loch.]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_11>
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_12><![CDATA[Und jetzt auf den Samen klicken.]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_12>
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_13><![CDATA[Jetzt muss der Samen gegossen werden. Klicke bitte auf den Wassertropfen.]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_13>
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_14><![CDATA[Warte kurz, bis die Babypflanze keimt...]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_14>
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_15><![CDATA[Jetzt züchten wir aus der Babypflanze Weizen. Klicke auf die Babypflanze und dann auf den Weizen.]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_15>
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_16><![CDATA[Der Weizen braucht noch mehr Wasser. Bitte gieße unseren Weizen, damit er schön wächst.]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_16>
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_16A><![CDATA[Du musst den Weizen zweimal gießen. Klicke nun auf die Blase für die ersten paar Tropfen.]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_16A>
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_16B><![CDATA[Klicke jetzt noch einmal, um die Pflanze vollständig zu gießen.]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_16B>
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_17><![CDATA[Jede Pflanze braucht ihre Zeit um zu wachsen.]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_17>
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_18><![CDATA[Sehr schön, der Weizen ist reif! Klicke drauf, um den Weizen zu ernten.]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_18>
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_19><![CDATA[Gut gemacht! Du bist ja schon fast ein echter Farmer! Als Belohnung bekommst du einen Farmeranzug von mir. Klicke auf dein Handy und zieh' ihn an.]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_19>
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_19A><![CDATA[Gut gemacht! Du bist ja schon fast ein echter Farmer! Mein Freund Bernard braucht dringend deine Hilfe. Du findest ihn in der Bäckerei. Klicke auf die Landkarte.]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_19A>
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_1A><![CDATA[Willkommen auf Oloko! Schön dass
du hier bist, $$name$$! Ich bin Heidi Cornwall, die Farmerin. Wir leben hier gemeinsam auf der Riesenschildkröte Oloko. Auf ihrem fruchtbaren Panzer kannst du die verrücktesten Pflanzen anbauen. Es gibt hier viel zu entdecken! Du kannst einen Garten anlegen und zusammen mit deinen Freunden tolle Abenteuer erleben!]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_1A>
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_2><![CDATA[Wir leben hier gemeinsam auf der Riesenschildkröte Oloko. Auf ihrem fruchtbaren Panzer kannst du die verrücktesten Pflanzen anbauen.]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_2>
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_3><![CDATA[Es gibt hier viel zu entdecken! Du kannst einen Garten anlegen und zusammen mit deinen Freunden tolle Abenteuer erleben!]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_3>
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_4><![CDATA[Lass' uns gemeinsam Weizen anbauen. Dafür brauchen wir Zutaten. Klicke auf die magische Blume.]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_4>
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_5><![CDATA[Sammle das Samenpäckchen ein. Einfach draufklicken.]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_5>
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_6><![CDATA[Damit der Weizen schön sprießt, brauchen wir natürlich noch Wasser. Klicke bitte auf den Fluss, und dann auf die drei Wasser-Tropfen.]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_6>
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_7><![CDATA[Lass' uns jetzt zu deinem Haus gehen, im Vorgarten pflanzen wir den Weizen. Klicke auf das Haus-Symbol.]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_7>
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_8><![CDATA[Willkommen in deinem neuen Zuhause! Hier kannst du Obst und Gemüse anpflanzen, Tiere züchten, und Möbel aufstellen.]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_8>
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_9><![CDATA[Um nun den Weizen anzubauen, müssen wir ein Loch graben. Klicke auf das markierte Feld.]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_9>
<INTRO_TOUR_HEIDI_DIG_HOLE><![CDATA[Gut gemacht! Alle Pflanzen werden aus der Babypflanze gemacht. Für diese brauchst du immer Wasser und ein Samenkorn. ]]></INTRO_TOUR_HEIDI_DIG_HOLE>
<INTRO_TOUR_HEIDI_ENDING><![CDATA[Viel Spaß auf Oloko und bis bald!]]></INTRO_TOUR_HEIDI_ENDING>
<INTRO_TOUR_HEIDI_EXPLAIN_PLAYER_LOCATIONS><![CDATA[Wir befinden uns auf deinem eigenen Hof! Hier findest du auch dein Haus. Der Weg hinter dem Haus führt in deinen großen Garten. Der ist aber nur für Gold-Mitglieder und bietet mehr Platz zum Anpflanzen und Tiere züchten.]]></INTRO_TOUR_HEIDI_EXPLAIN_PLAYER_LOCATIONS>
<INTRO_TOUR_HEIDI_EXPLAIN_RESOURCES><![CDATA[Um Pflanzen anzubauen brauchst du Ressourcen. Die habe ich dir zum Lernen vor dein Feld im Hof gestellt. Normalerweise musst du diese aber selber sammeln. Sie befinden sich an verschiedenen Orten auf Oloko.]]></INTRO_TOUR_HEIDI_EXPLAIN_RESOURCES>
<INTRO_TOUR_HEIDI_MOTIVATION><![CDATA[So, dann wollen wir mal anfangen. Wie du schon gehört hast, arbeiten wir alle an Leckerein für Oloko.
Also zeig ich dir gleich mal, wie du uns helfen kannst. Als erstes machen wir gemeinsam Weizen.]]></INTRO_TOUR_HEIDI_MOTIVATION>
<INTRO_TOUR_HEIDI_PICK_RESOURCES><![CDATA[Klicke auf den Wassereimer und den Samenbeutel, um diese aufzunehmen.]]></INTRO_TOUR_HEIDI_PICK_RESOURCES>
<INTRO_TOUR_HEIDI_REWARD_MOBILE><![CDATA[Super, ich sehe du hast Talent! Du kannst nun gehen und dich ein bisschen unter die Leute mischen. Damit wir dich jederzeit erreichen können, geben wir dir ein Handy. Es ist mehr als nur ein normales Handy, aber am besten schaust du es dir selber an.]]></INTRO_TOUR_HEIDI_REWARD_MOBILE>
<INTRO_TOUR_TREE_SPEECH_GOODBYE1><![CDATA[Damit du uns fleißig helfen kannst, hab ich meiner guten Freundin Heidi Bescheid gesagt. Sie wartet auf dich in deinem Hof und wird dir ein paar Grundlagen der Gartenarbeit beibringen. Wir sehen uns sicher bald wieder.]]></INTRO_TOUR_TREE_SPEECH_GOODBYE1>
<INTRO_TOUR_TREE_SPEECH_GOODBYE2><![CDATA[Siehst du den Pfeil? Er zeigt auf den Button, der dich direkt zu deinem Hof bringt. Heidi wartet dort schon auf dich.]]></INTRO_TOUR_TREE_SPEECH_GOODBYE2>
<INTRO_TOUR_TREE_SPEECH_OLOKO_DESCRIPTION><![CDATA[Du bist auf der Riesenschildkröte Oloko gestrandet. Sie ist unser Zuhause, seitdem die Meeresgöttin Oktada ihren Rücken mit einem Zauberspruch in fruchtbaren Boden verwandelt hat.]]></INTRO_TOUR_TREE_SPEECH_OLOKO_DESCRIPTION>
<INTRO_TOUR_TREE_SPEECH_PLAYER_PURPOSE><![CDATA[Wir versorgen Oloko jede Woche mit Köstlichkeiten, um unseren Teil beizutragen. Ich will, dass du dich gut aufgehoben fühlst, darum schenke ich dir nun ein Zuhause!]]></INTRO_TOUR_TREE_SPEECH_PLAYER_PURPOSE>
<INTRO_TOUR_TREE_SPEECH_REWARD_HOUSE><![CDATA[Aber nun zu dir. Du bist herzlich willkommen auf Oloko! Wir können jede Hilfe gebrauchen!Damit du dich so richtig wie Zuhause fühlst, bekommst du erst einmal dein eigenes Haus auf Oloko.]]></INTRO_TOUR_TREE_SPEECH_REWARD_HOUSE>
<INTRO_TOUR_TREE_SPEECH_WELCOME><![CDATA[Nanu, wen haben wir denn da? Schön, dich kennenzulernen, $$name$$!]]></INTRO_TOUR_TREE_SPEECH_WELCOME>
</snippets>
