<snippets date="05.04.2012 11:03:43">
<ABO_INIT_GOLDPAKET2><![CDATA[Gold-Mitgliedschaft]]></ABO_INIT_GOLDPAKET2>
<ADVERTISING_LINK_OLOKO><![CDATA[www.oloko.de
]]></ADVERTISING_LINK_OLOKO>
<ADVERTISING_LINK_PANFU><![CDATA[www.panfu.de
]]></ADVERTISING_LINK_PANFU>
<ANIMAL_CAT><![CDATA[Katze]]></ANIMAL_CAT>
<ANIMAL_DOG><![CDATA[Hund]]></ANIMAL_DOG>
<ANIMAL_HORSE><![CDATA[Pferd]]></ANIMAL_HORSE>
<ANIMAL_RABBIT><![CDATA[Hase]]></ANIMAL_RABBIT>
<ANIMAL_SELECTION_BUTTON><![CDATA[Verwandel mich!]]></ANIMAL_SELECTION_BUTTON>
<ANIMAL_SELECTION_DESCRIPTION><![CDATA[Du kannst nun jedes Tier sein, das du willst! Klick auf ein Tierbild, um es auszuwählen. Mit dem 'Verwandel mich' Knopf am unteren Bildschirmrand kannst du deine Auswahl bestätigen.]]></ANIMAL_SELECTION_DESCRIPTION>
<ANIMAL_SELECTION_HEADLINE><![CDATA[Wähle dein Tier!]]></ANIMAL_SELECTION_HEADLINE>
<ANIMAL_SELECTION_POWERUP_PRE><![CDATA[Kann dieses Zaubermittel herstellen:]]></ANIMAL_SELECTION_POWERUP_PRE>
<ANIMAL_SELECTION_WARNING><![CDATA[Überlege dir gut, welches Tier du sein willst! Du kannst es später nicht mehr ändern.]]></ANIMAL_SELECTION_WARNING>
<AVATAR_POWER_UP><![CDATA[Exclusiver Zaubertrank]]></AVATAR_POWER_UP>
<BECOME_GOLDMEMBER><![CDATA[Goldmitglied werden!]]></BECOME_GOLDMEMBER>
<BIGGER_GARDEN_POPUP_HEADER><![CDATA[Größerer Garten!]]></BIGGER_GARDEN_POPUP_HEADER>
<BLOCKUSER><![CDATA[Spieler blocken]]></BLOCKUSER>
<BUNNYHOME><![CDATA[Hasenhaus]]></BUNNYHOME>
<BUNNYYARD><![CDATA[Hasenhof]]></BUNNYYARD>
<BUTTON_CANCEL_01><![CDATA[Nein]]></BUTTON_CANCEL_01>
<BUTTON_CONFIRM_01><![CDATA[Ja]]></BUTTON_CONFIRM_01>
<CANCELLATION_BODY><![CDATA[<h2>Widerrufsrecht der Gold-Mitgliedschaft</h2><p>Sie können Ihre Vertragserklärung innerhalb von zwei Wochen ohne Angabe von Gründen in Textform (E-Mail) widerrufen. Die Frist beginnt nach Erhalt dieser Belehrung in Textform, jedoch nicht vor Vertragsschluss und auch nicht vor Erfüllung unserer Informationspflichten. Zur Wahrung der Widerrufsfrist genügt die rechtzeitige Absendung des Widerrufs. Der Widerruf ist zu richten an:<br>GOODBEANS GmbH<br>Stichwort Widerruf<br>Winsstraße 62/63<br>10405 Berlin<br>E-Mail: %1$sKontaktformular%2$s</p><h2>Widerrufsfolgen</h2><p>Im Falle eines wirksamen Widerrufs sind die beiderseits empfangenen Leistungen zurückzugewähren und ggf. gezogene Nutzungen herauszugeben. Können Sie uns die empfangene Leistung sowie Nutzungen (z.B. Gebrauchsvorteile) nicht oder teilweise nicht oder nur in verschlechtertem Zustand zurückgewähren beziehungsweise herausgeben, müssen Sie uns insoweit Wertersatz leisten. Verpflichtungen zur Erstattung von Zahlungen müssen innerhalb von 30 Tagen erfüllt werden. Die Frist beginnt für Sie mit der Absendung Ihrer Widerrufserklärung, für uns mit deren Empfang. Das Widerrufsrecht erlischt nicht vorzeitig mit der Ausführung der Dienstleistung.<p>
]]></CANCELLATION_BODY>
<CANCELLATION_HEADER><![CDATA[Widerrufsbelehrung]]></CANCELLATION_HEADER>
<CATHOME><![CDATA[Katzenhaus]]></CATHOME>
<CATYARD><![CDATA[Katzenhof]]></CATYARD>
<CHOOSE_GAME_SERVER><![CDATA[Wähle eine Oloko-Welt aus!]]></CHOOSE_GAME_SERVER>
<CLOTHES><![CDATA[Kleidung]]></CLOTHES>
<DATA_PROTECTION><![CDATA[<ol><li>Der Nutzer erklärt sich durch die Anmeldung mit den hier genannten Regelungen zur Verwendung seiner persönlichen Informationen durch GOODBEANS einverstanden.</li> <li>Um die Sicherheit auf Oloko zu gewährleisten, ein Funktionieren der Plattform zu ermöglichen und den Nutzern einen umfassenden Service bieten zu können, speichert, verwendet und analysiert GOODBEANS Informationen der Nutzer an unterschiedlichen Stellen des Dienstes. Diese Informationen entstehen durch Angabe des Nutzers sowie durch eine Nutzung der angebotenen Dienste. Der Nutzer erklärt sich damit einverstanden, dass seine persönlichen Daten von GOODBEANS in elektronischer Form gespeichert werden.</li><li>Soweit die Abrechnung entgeltpflichtiger Leistungen dies erfordert, ist GOODBEANS berechtigt, die erhobenen Daten an Mobilfunkbetreiber, Kreditkartenanbieter, Bankinstitute, einen anderen vom Nutzer benannten Payment Provider oder der mit dem Forderungsmanagement beauftragten Inkasso-Agentur weiterzugeben.</li><li>Darüber hinaus ist GOODBEANS insbesondere berechtigt, Daten der Nutzer weiterzugeben oder zu verwerten, wenn dies erforderlich ist<ol> <li>zum rechtlichen Schutz und der Sicherheit der übrigen Nutzer,</li> <li>zur Erfüllung gesetzlicher Anforderungen,</li> <li>zum Schutz oder zur Verteidigung der Rechte von GOODBEANS</li><li>zur Behebung technischer Schwierigkeiten,</li> <li>zur Erbringung ihrer Dienste / zum ordnungsgemäßen Betrieb der Plattform (auch wenn hierbei Drittanbieter, verbundene Unternehmen oder Kooperationspartner / Partner-Unternehmen verwendet werden,</li> <li>zur Wartung oder der Erweiterung der GOODBEANS-Dienste und</li> <li>zur Einhaltung der AGB.</li></ol></li><li>Ein Teil der Dienste von Oloko erfordert es, dass GOODBEANS so genannte Cookies einsetzt. Cookies sind kleine Datenmengen, die Ihr Internetbrowser auf Ihrem Rechner speichert. In Cookies können Informationen über Ihren Besuch auf unsereren Webseiten gespeichert werden. Die meisten Browser sind standardmäßig so eingestellt, dass sie Cookies akzeptieren. Sie können jedoch Ihren Browser so umkonfigurieren, dass er Cookies ablehnt oder vorher eine Bestätigung von Ihnen erfragt. Wenn Sie Cookies ablehnen, kann dies allerdings zur Folge haben, dass nicht alle unsere Angebote für Sie störungsfrei funktionieren. Oloko setzt Cookies Sessions-basiert und permanent ein.</li><li>Zum Schutz der Nutzer, sowie zur Optimierung technischer Abläufe und besseren Fehlerkontrolle und -korrektur, dürfen Nutzerdaten/Inhaltsdaten zeitlich beschränkt gespeichert und ausgewertet werden.</li> <li>Zu Werbezwecken, insbesondere Werbeplatzierung, werden von GOODBEANS anonyme Statistiken über Nutzerdaten erstellt und ausgewertet. Bestimmte anonyme Nutzerinformationen werden Dritten – darunter auch Anzeigen-/Werbekunden – z.B. für demografische Zwecke zur Verfügung gestellt.</li> <li>Oloko verfährt mit den Nutzerdaten im Einklang mit den Regelungen des Bundesdatenschutzgesetzes. Der Nutzer kann verlangen, seine Daten nicht weiter zu verwenden und/oder zu löschen. Eine vollständige Löschung kann jedoch erst nach Ablauf der Aufbewahrungsfrist für Rechnungsdaten erfolgen, sofern mit dem Nutzerkonto Zahlungsdaten verknüpft sind.</li><li>Mit der Anmeldung zum Oloko – Newsletter werden Nutzername und E-Mail-Adresse mit Ihrer Einwilligung für eigene Werbezwecke genutzt. Der Versand des Newsletters erfolgt durch einen externen Dienstleister. Die Einwilligung zum Empfang eines Newsletters per E-Mail ist jederzeit widerrufbar. In jedem Newsletter finden Sie dazu einen Link, mit dem Sie Ihre Einwilligung widerrufen können.</li> <li>Einige der beim Besuch dieser Website erfassten Daten werden für die statistische Auswertung herangezogen. Der Umfang der Daten wird im nachfolgenden beschrieben.<ol><li>Diese Website benutzt Google Analytics, einen Webanalysedienst der Google Inc. („Google“). Google Analytics verwendet sog. „Cookies“, Textdateien, die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung der Website durch Sie ermöglichen. Die durch den Cookie erzeugten Informationen über Ihre Benutzung dieser Website (einschließlich Ihrer IP-Adresse) wird an einen Server von Google in den USA übertragen und dort gespeichert. Google wird diese Informationen benutzen, um Ihre Nutzung der Website auszuwerten, um Reports über die Websiteaktivitäten für die Websitebetreiber zusammenzustellen und um weitere mit der Websitenutzung und der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen zu erbringen. Auch wird Google diese Informationen gegebenenfalls an Dritte übertragen, sofern dies gesetzlich vorgeschrieben oder soweit Dritte diese Daten im Auftrag von Google verarbeiten. Google wird in keinem Fall Ihre IP-Adresse mit anderen Daten von Google in Verbindung bringen. Sie können die Installation der Cookies durch eine entsprechende Einstellung Ihrer Browser Software verhindern; wir weisen Sie jedoch darauf hin, dass Sie in diesem Fall gegebenenfalls nicht sämtliche Funktionen dieser Website vollumfänglich nutzen können. Durch die Nutzung dieser Website erklären Sie sich mit der Bearbeitung der über Sie erhobenen Daten durch Google, in der zuvor beschriebenen Art und Weise und zu dem zuvor benannten Zweck, einverstanden.</li><li>Zudem werden die Daten an unsere Statistikdienstleister, die Webtrekk GmbH, weitergegeben. Die GOODBEANS GmbH verwendet die Dienste der Firma Webtrekk GmbH um statistische Daten über die Nutzung unseres Webangebotes zu erheben und unser Angebot entsprechend zu optimieren. Die Webtrekk GmbH ist für Datenschutz im Bereich Web Controlling zertifiziert. Teil der Zertifizierung ist ein Audit bei Webtrekk vor Ort in Berlin und im Hosting-Standort Nürnberg, in dem die Erfassung und Verarbeitung von Tracking-Daten auf Datenschutzkonformität und Datensicherheit hin geprüft wurden. Grundlagen dieser Zertifizierung waren: 
-	der Anforderungskatalog Datenschutz - V1.2, 
-	die gesetzlichen Anforderungen zum Datenschutz, 
-	die Grundsätze der IT-Sicherheit zum derzeitigen Stand der Technik in Anlehnung an den IT-Grundschutz nach BSI sowie ISO 27000, 
-	der Prüfbericht TR00610.</li></ol></li><li>Im Rahmen ihres Websitebesuchs werden für unser Webcontrolling einige Informationen erhoben und ausgewertet, die Ihr Browser übermittelt. Die Erhebung erfolgt durch ein Pixel, das auf jeder Website eingebunden ist. Folgende Daten werden erhoben: 
-	Request (Dateiname der angeforderten Datei) (Bsp. www.beispiel.de/index.html) 
-	Browsertyp/ -version (Bsp.: Internet Explorer 6.0) 
-	Browsersprache (Bsp.: Deutsch) 
-	verwendetes Betriebssystem (Bsp.: Windows XP) 
-	innere Auflösung des Browserfensters 
-	Bildschirmauflösung 
-	Javascriptaktivierung 
-	Java An /Aus 
-	Cookies An / Aus 
-	Farbtiefe 
-	Referrer URL (die zuvor besuchte Seite) 
-	IP Adresse – wird umgehend wieder gelöscht 
-	Optional gekürzte IP Adresse für deutsche Kunden 
-	Uhrzeit des Zugriffs 
-	Klicks 
-	Ggf. Bestellwerte 
-	Ggf. Formularinhalte (bei Freitextfeldern, z.B. Name und Passwort, wird nur "ausgefüllt" oder "nicht ausgefüllt" übertragen).</li><li>Bei Fragen zur Erhebung, Verarbeitung oder Nutzung Ihrer personenbezogenen Daten, bei Auskünften, Berichtigung, Sperrung oder Löschung von Daten wenden Sie sich bitte per E-Mail an: datenschutz@goodbeans.com (ausschließlich auf Deutsch oder Englisch).</li></ol>
]]></DATA_PROTECTION>
<DATA_PROTECTION_BODY><![CDATA[<p>für die Nutzung der Online-Plattform „Oloko“ (www.oloko.de), ein Produkt der 
GOODBEANS GmbH
Winsstraße 62/63
10405 Berlin
Amtsgericht Charlottenburg, HRB 110809 B

Stand: 03.05.2011

Die GOODBEANS GmbH (im Weiteren GOODBEANS) ist Betreiberin der Online Portale Oloko (www.oloko.de) und Panfu (www.panfu.de). Teilnehmerinnen und Nutzer dieser auf diser Plattformen angebotenen Leistungen werden im Folgenden als „Nutzer“ bezeichnet.

Ein vertrauensvoller und sicherer Umgang mit den personenbezogenen Daten unserer Nutzer ist uns sehr wichtig. Soweit wir im Rahmen unseres Angebots personenbezogene Daten erheben, verarbeiten oder speichern, geschieht dies im Rahmen des einschlägigen Datenschutzrechts. Mit der nachstehenden Datenschutzerklärung möchten wir Ihnen transparent und nachvollziehbar darstellen, welche Daten von GOODBEANS über die Nutzer unseres Angebots gespeichert werden und zu welchen Zwecken die Verwendung der Daten jeweils erforderlich ist.</p>]]></DATA_PROTECTION_BODY>
<DOGHOME><![CDATA[Hundehaus]]></DOGHOME>
<DOGYARD><![CDATA[Hundehof]]></DOGYARD>
<EDITMODE_FURNITURE><![CDATA[Meine Möbel]]></EDITMODE_FURNITURE>
<EDITMODE_HOUSES><![CDATA[Haus und Garten festlegen]]></EDITMODE_HOUSES>
<EDITMODE_ON_OFF><![CDATA[Möbel bewegen ein/ausschalten]]></EDITMODE_ON_OFF>
<EMAIL_WEEKLY_WINNER_DESCRIPTION><![CDATA[Gratulation! 
Du hast diese Woche Oloko mit dem meisten benötigten Futter versorgt.Du bist ihr neuer Liebling, das heißt: ]]></EMAIL_WEEKLY_WINNER_DESCRIPTION>
<EMAIL_WEEKLY_WINNER_HEADLINE><![CDATA[Du bist der Gewinner der Wochenaufgabe!]]></EMAIL_WEEKLY_WINNER_HEADLINE>
<EMAIL_WEEKLY_WINNER_LINK><![CDATA[Klick hier um nach Oloko zu kommen!]]></EMAIL_WEEKLY_WINNER_LINK>
<EMAIL_WEEKLY_WINNER_REWARD1><![CDATA[Du bekommst für eine Woche die coole Oloko-Ausrüstung! Es zeigt an, dass du diese Woche der Sieger bist und alle können das bewundern. Du kannst das Kostüm von jetzt an, Sonntag 18 Uhr, genau eine Woche tragen.]]></EMAIL_WEEKLY_WINNER_REWARD1>
<EMAIL_WEEKLY_WINNER_REWARD1_INGAME><![CDATA[Du bekommst für eine Woche die coole Oloko-Ausrüstung! Es zeigt an, dass du diese Woche der Sieger bist und alle können das bewundern. Du kannst das Kostüm von $$startdate$$ bis $$enddate$$ tragen.]]></EMAIL_WEEKLY_WINNER_REWARD1_INGAME>
<EMAIL_WEEKLY_WINNER_REWARD2><![CDATA[Damit du auch nach der Woche noch beweisen kannst, dass du gewonnen hast, bekommst du einen Oloko-Pokal! Du findest ihn in deiner Möbelkiste.]]></EMAIL_WEEKLY_WINNER_REWARD2>
<FURNITURE_STORE_HOUSES><![CDATA[Häuser und Höfe]]></FURNITURE_STORE_HOUSES>
<GAME_SERVER_001><![CDATA[Sally's Corner]]></GAME_SERVER_001>
<GAME_SERVER_002><![CDATA[Bernard's Backyard]]></GAME_SERVER_002>
<GAME_SERVER_003><![CDATA[Heidi's Hill]]></GAME_SERVER_003>
<GAME_SERVER_004><![CDATA[Speedy's Highway]]></GAME_SERVER_004>
<GAME_SERVER_005><![CDATA[Rose's Rotary]]></GAME_SERVER_005>
<GAME_SERVER_006><![CDATA[Roger's Route]]></GAME_SERVER_006>
<GC_DECORATE_HOUSE_BODY><![CDATA[Du hast dein eigenes Haus auf Oloko. Kaufe dir Möbel und richte dein Haus damit ein! Auf der unteren Leiste von deinem Haus, Hof oder Garten findest du eine Liste mit allen deinen Möbeln. Ziehe sie einfach an die Stelle, an der du sie haben willst.]]></GC_DECORATE_HOUSE_BODY>
<GC_DECORATE_HOUSE_HEAD><![CDATA[Gestalte dein eignes Haus]]></GC_DECORATE_HOUSE_HEAD>
<GC_DECORATE_HOUSE_LINK><![CDATA[Klicke hier, um in dein Haus zu gelangen.]]></GC_DECORATE_HOUSE_LINK>
<GC_EARNING_BODY><![CDATA[Um shoppen zu können brauchst du Münzen. Diese bekommst du durch den Verkauf deiner Gegenstände im Markt.]]></GC_EARNING_BODY>
<GC_EARNING_HEAD><![CDATA[Alles hat seinen Preis]]></GC_EARNING_HEAD>
<GC_EARNING_LINK><![CDATA[Klicke, um zum Markt zu gelangen.]]></GC_EARNING_LINK>
<GC_FEEDING_OLOKO_BODY><![CDATA[Die Schildkröte Oloko, auf der wir alle leben, hat stets großen Hunger. Jede Woche hat sie Appetit auf eine andere Leckerei. Der Spieler, der sie in einer Woche am meisten füttert, bekommt eine Belohnung. ]]></GC_FEEDING_OLOKO_BODY>
<GC_FEEDING_OLOKO_HEAD><![CDATA[Oloko, die hungrige Schildkröte]]></GC_FEEDING_OLOKO_HEAD>
<GC_FEEDING_OLOKO_LINK><![CDATA[Klicke hier, um Oloko zu füttern.]]></GC_FEEDING_OLOKO_LINK>
<GC_GROUPS_BODY><![CDATA[Gratulation, du bist nun Level 4. Jetzt kannst du dich einer von drei Gruppen anschließen. Jede Woche treten alle Gruppen gegeneinander an und versuchen, das meiste Essen für Oloko zuzubereiten. Alle Mitglieder der Gewinnergruppe bekommen eine Woche lang tolle Belohnungen.]]></GC_GROUPS_BODY>
<GC_GROUPS_HEAD><![CDATA[Gemeinsam stark]]></GC_GROUPS_HEAD>
<GC_GROUPS_LINK><![CDATA[Klicke hier, um dich einer Gruppe anzuschließen.]]></GC_GROUPS_LINK>
<GC_JOBS_REMINDER_BODY><![CDATA[Was kannst du als nächstes lernen? Du kannst dir deinen Fortschritt ansehen und bei wem du gerade einen Job offen hast.]]></GC_JOBS_REMINDER_BODY>
<GC_JOBS_REMINDER_HEAD><![CDATA[Jobfortschritt]]></GC_JOBS_REMINDER_HEAD>
<GC_JOBS_REMINDER_LINK_><![CDATA[Jobübersicht öffnen!]]></GC_JOBS_REMINDER_LINK_>
<GC_POWERUP_BODY><![CDATA[Wenn du Goldmitglied bist, kannst du dir Zaubermittel aus deinem Schrein in deinem Hof holen. Die Zaubermittel verkürzen die Zeit, die du zum Herstellen deiner Produkte benötigst.]]></GC_POWERUP_BODY>
<GC_POWERUP_LINK><![CDATA[Zeig mir den Zaubermittel Schrein!]]></GC_POWERUP_LINK>
<GC_SHOPPING_BODY><![CDATA[Du kannst dir ausgewählte Kleidungstücke, Möbel und exklusives Handyzubehör kaufen. Mit einer Gold-Mitgliedschaft hast du Zugang zu allen Sachen. ]]></GC_SHOPPING_BODY>
<GC_SHOPPING_HEAD><![CDATA[Shoppen leicht gemacht]]></GC_SHOPPING_HEAD>
<GC_SHOPPING_LINK><![CDATA[Klicke hier, um zu shoppen.]]></GC_SHOPPING_LINK>
<GENDER_FEMALE><![CDATA[weiblich]]></GENDER_FEMALE>
<GENDER_MALE><![CDATA[männlich]]></GENDER_MALE>
<GOHOME><![CDATA[Freund besuchen]]></GOHOME>
<GOLDPOPUP_ANIMAL_FIELD_BODY><![CDATA[Als Goldmitglied bekommst diese zusätzliche Tiergehege, damit du noch mehr Platz für deine Tiere hast.]]></GOLDPOPUP_ANIMAL_FIELD_BODY>
<GOLDPOPUP_ANIMAL_FIELD_HEAD><![CDATA[Mehr Platz für Tiere!]]></GOLDPOPUP_ANIMAL_FIELD_HEAD>
<GOLDPOPUP_HOUSESTORE_BODY><![CDATA[Als Goldmitglied kannst du alle Häuser und verschiedene Höfe kaufen.]]></GOLDPOPUP_HOUSESTORE_BODY>
<GOLDPOPUP_HOUSESTORE_TITLE><![CDATA[Häuser und Höfe!]]></GOLDPOPUP_HOUSESTORE_TITLE>
<GOLDPOPUP_POWERUPS_BODY><![CDATA[Als Goldmitglied bekommst du hier ein Zaubermittel, womit du schneller voran kommst! Welches du bekommst, ist abhängig davon, welches Tier du spielst.]]></GOLDPOPUP_POWERUPS_BODY>
<GOLDPOPUP_POWERUPS_BODY_><![CDATA[(NEW TEXT)]]></GOLDPOPUP_POWERUPS_BODY_>
<GOLDPOPUP_POWERUPS_HEADLINE><![CDATA[Zaubermittel!]]></GOLDPOPUP_POWERUPS_HEADLINE>
<GOLD_POPUP_GROUP_ACTIONS_BODY><![CDATA[Als Goldmitglied kannst du das spezielle Gruppengeschoss werfen und kannst dich auf eine gruppentypische Art mit Doppelklick fortbewegen.]]></GOLD_POPUP_GROUP_ACTIONS_BODY>
<GOLD_POPUP_GROUP_ACTIONS_HEAD><![CDATA[Gruppen spezial Aktionen]]></GOLD_POPUP_GROUP_ACTIONS_HEAD>
<GOODS><![CDATA[Waren]]></GOODS>
<GROUPS_ACTION_MOUSEOVER_DISABLED><![CDATA[Siegerpose: Um sie zu benutzen muss deine Gruppe in der letzen Woche gewonnen haben.]]></GROUPS_ACTION_MOUSEOVER_DISABLED>
<GROUPS_ACTION_MOUSEOVER_ENABLED><![CDATA[Siegerpose]]></GROUPS_ACTION_MOUSEOVER_ENABLED>
<GROUPS_ACTION_MOUSEOVER_NOGROUP><![CDATA[Eine spezielle Aktion für Mitglieder einer Gruppe!]]></GROUPS_ACTION_MOUSEOVER_NOGROUP>
<GROUPS_LEADERBOARD_JUDGES><![CDATA[Oloko bewertet in:]]></GROUPS_LEADERBOARD_JUDGES>
<GROUPS_LEADERBOARD_MOUSEOVER><![CDATA[Das momentane Resultat des Gruppenwettbewerbs und die verbleibende Zeit bis zur Bewertung!]]></GROUPS_LEADERBOARD_MOUSEOVER>
<GROUPS_LEADER_INTRODUCTION_DEIKA><![CDATA[Wilkommen $$name$$. Kannst du Teamgeist zeigen? Wir wollen nämlich den wöchentlichen Gruppenwettbewerb gewinnen. Dabei kannst du uns helfen. Klicke einfach auf die Suppe der Weisheit in der Mitte des Raumes. Unsere Gruppe braucht Kräuter vom Feld! Der Wert der Suppe steigt mit jedem Kraut, das du oder einer deiner Gruppenkameraden reinwirft. Damit der Wettbewerb zu den anderen Gruppen fair bleibt, zählen wir nicht die Anzahl der zugeworfenen Zutaten, sondern ihren Wert. An dem Ranglistenbrett kannst du sehen, welche Gruppe gerade das wertvollste Produkt hat. Am Ende der Woche gewinnt die Gruppe mit dem größten Wert. Also gib dein Bestes und führe uns zum Sieg! 
]]></GROUPS_LEADER_INTRODUCTION_DEIKA>
<GROUPS_LEADER_INTRODUCTION_EKA><![CDATA[Hey ho $$name$$! Wir brauchen deine tatkräftige Unterstützung. Wieso? Wir wollen den wöchentlichen Gruppenwettbewerb gewinnen. Es ist ganz einfach! Klick' einfach auf den Bubble Tee in der Mitte des Raumes. Zum Gewinnen brauchen wir ordentlich Fruchtsaft! Damit der Wettbewerb zu den anderen Gruppen fair bleibt, zählen wir nicht die Anzahl der zugeworfenen Fruchtsäfte, sondern ihren Wert. Der Wert des Bubble Tea's steigt mit jedem Fruchtsaft, den du oder einer deiner Gruppenkameraden reinkippt. An dem Ranglistenbrett kannst du sehen, welche Gruppe gerade das wertvollste Produkt hat. Am Ende der Woche gewinnt die Gruppe mit dem größten Wert. Wir schaffen das!]]></GROUPS_LEADER_INTRODUCTION_EKA>
<GROUPS_LEADER_INTRODUCTION_ZURAK><![CDATA[Hallo $$name$$! Dein Einsatz ist gefragt! Wir wollen den wöchentlichen Gruppenwettbewerb gewinnen! Es ist ganz einfach. Klicke einfach auf den Chilitopf in der Mitte des Raumes. Wir brauchen viele scharfe Chilischoten zum Gewinnen! Damit der Wettbewerb zu den anderen Gruppen fair bleibt, zählen wir nicht die Anzahl der zugeworfenen Zutaten, sondern ihren Wert. Der Wert des Chili-Eintops steigt mit jeder scharfen Chilischote, die du oder einer deiner Gruppenkameraden reinwirft. An dem Ranglistenbrett kannst du sehen, welche Gruppe gerade das wertvollste Produkt hat. Am Ende der Woche gewinnt die Gruppe mit dem höchsten Wert. Also gib alles! ]]></GROUPS_LEADER_INTRODUCTION_ZURAK>
<GROUPS_OLOKO_FAVOURITE_MOUSEOVER><![CDATA[Diese Gruppe hat die letzte Wochenaufgabe gewonnen.]]></GROUPS_OLOKO_FAVOURITE_MOUSEOVER>
<GROUPS_OLOKO_FAVOURITE_TEXT><![CDATA[Olokos momentane Lieblingsgruppe]]></GROUPS_OLOKO_FAVOURITE_TEXT>
<GROUPS_WINNER_NOTIFICATION_DEIKA><![CDATA[Deika hat die Wochenaufgabe gewonnen!]]></GROUPS_WINNER_NOTIFICATION_DEIKA>
<GROUPS_WINNER_NOTIFICATION_EKA><![CDATA[Eka hat die Wochenaufgabe gewonnen!]]></GROUPS_WINNER_NOTIFICATION_EKA>
<GROUPS_WINNER_NOTIFICATION_ZURAK><![CDATA[Zurak hat die Wochenaufgabe gewonnen!]]></GROUPS_WINNER_NOTIFICATION_ZURAK>
<GROUP_DEIKA_PRODUCER_MOUSEOVER><![CDATA[Suppe der Weisheit]]></GROUP_DEIKA_PRODUCER_MOUSEOVER>
<GROUP_EKA_PRODUCER_MOUSEOVER><![CDATA[Bubble Tea]]></GROUP_EKA_PRODUCER_MOUSEOVER>
<GROUP_KICKED_BODY><![CDATA[Du hast einen Monat lang keine Zutaten für den Gruppenwettbewerb investiert. Um den Wettbewerb zwischen den Gruppen fair zu halten, werden inaktive Gruppenmitglieder entfernt. Sprich mit dem Weisen Baum, wenn du wieder einer Gruppe beitreten willst.]]></GROUP_KICKED_BODY>
<GROUP_KICKED_HEADLINE><![CDATA[Du wurdest aus deiner Gruppe entfernt!]]></GROUP_KICKED_HEADLINE>
<GROUP_NAME_1><![CDATA[Deika]]></GROUP_NAME_1>
<GROUP_NAME_2><![CDATA[Zurak]]></GROUP_NAME_2>
<GROUP_NAME_3><![CDATA[Eka]]></GROUP_NAME_3>
<GROUP_POPUP_REWARD1_DESCR><![CDATA[Du findest den Pokal in deiner Möbelkiste. Bei jedem Sieg bekommst du einen weiteren Pokal deiner Gruppe dazu.]]></GROUP_POPUP_REWARD1_DESCR>
<GROUP_POPUP_REWARD1_NAME><![CDATA[Dein Gruppenpokal!]]></GROUP_POPUP_REWARD1_NAME>
<GROUP_POPUP_REWARD2_DESCR><![CDATA[Diese Woche kannst du die Gruppenaktion benutzen und allen zeigen, welche Gruppe auf Oloko den Ton angiebt.]]></GROUP_POPUP_REWARD2_DESCR>
<GROUP_POPUP_REWARD2_NAME><![CDATA[Die Gruppenaktion!]]></GROUP_POPUP_REWARD2_NAME>
<GROUP_POPUP_REWARD_HEADLINE><![CDATA[Deine Belohnungen!]]></GROUP_POPUP_REWARD_HEADLINE>
<GROUP_PROJECTILE><![CDATA[Gruppenwurf]]></GROUP_PROJECTILE>
<GROUP_WINNER_MESSAGE_BODY_DEIKA><![CDATA[Vorzüglich $$name$$! Du hast bewiesen, dass man durch Wissen und kluges Handeln alle Hindernise meistern kann! Klicke auf den Button in dieser Nachricht, um dir deine Belohnungen genauer anzusehen! ]]></GROUP_WINNER_MESSAGE_BODY_DEIKA>
<GROUP_WINNER_MESSAGE_BODY_EKA><![CDATA[Sehr gut $$name$$! Du hast bewiesen, dass man durch Kreativität und Zusammenhalt ans Ziel kommt. Klicke auf den Button in dieser Nachricht, um dir deine Belohnung genauer anzusehen! ]]></GROUP_WINNER_MESSAGE_BODY_EKA>
<GROUP_WINNER_MESSAGE_BODY_ZURAK><![CDATA[Super $$name$$! Du hast bewiesen, dass dein Ehrgeiz durch nichts aufzuhalten ist!
Klicke auf den Button in dieser Nachricht, um dir deine Belohnung genauer anzusehen!]]></GROUP_WINNER_MESSAGE_BODY_ZURAK>
<GROUP_WINNER_MESSAGE_BUTTON><![CDATA[Belohnungen ansehen!]]></GROUP_WINNER_MESSAGE_BUTTON>
<GROUP_ZURAK_PRODUCER_MOUSEOVER><![CDATA[Chili-Eintopf]]></GROUP_ZURAK_PRODUCER_MOUSEOVER>
<GUIDANCE_FRIEND_REQUEST><![CDATA[$$playerName$$ möchte dein Freund sein! Bist du einverstanden?]]></GUIDANCE_FRIEND_REQUEST>
<GUIDELINES_BODY><![CDATA[<p>Damit Ihr Kind sich jederzeit mit seinen Freunden auf Oloko sicher und wohl fühlen kann, gibt es einige Regeln, an die sich alle halten müssen. Wenn jemand gegen eine dieser Regeln verstößt, sollte ihr Kind diesen Spieler unseren Moderatoren oder unserem Kundenservice melden. Bitte besprechen sie diese Regeln mit ihrem Kind bevor es das erste Mal auf Oloko spielt.</p><ol><li>Jeder Nutzer verpflichtet sich, die Dienste nicht missbräuchlich zu nutzen, insbesondere:<ol> <li>keine diffamierenden, anstößigen oder in sonstiger Weise rechtswidrigen Inhalte zu verbreiten. Insbesondere betrifft dies pornographische, obszöne, rassistische, volksverhetzende, verleumderische, gewalttätige, kriegsverherrlichende, die Privatsphäre verletzende, für Minderjährige schädliche oder vergleichbare Inhalte</li><li>keine Registrierung eines Nicknamens mit doppeldeutigem, anstößigem oder beleidigendem Inhalt vorzunehmen</li><li>keine anderen Nutzer zu belästigen, zu beleidigen, zu bedrohen, zu verfolgen oder die Rechte (einschließlich Persönlichkeitsrechte) Dritter zu verletzen</li><li>keine Daten in das System einzubringen, die geeignet sind Schäden bei goodbeans GmbH oder Dritten auszulösen</li><li>Chatnachrichten und andere Nachrichten an Mitglieder ausschließlich zum Zweck der Kommunikation zu versenden, nicht zum Anpreisen oder Anbieten von Waren oder Dienstleistungen an andere Nutzer</li><li>in den Profildaten, im Chat, in Nachrichten o.ä. keine Angaben zu Adressen, Telefon- oder Faxnummern, E-Mail-Adressen, Messenger-Kürzeln-/-Nicknamen/-Kennungen (Bsp. MSN, Skype, ICQ) zu machen</li><li>seine Zugangsdaten nicht an Dritte weiterzugeben</li><li>keine Links zu anderen Websites zu posten</li></ol> <li>Der Nutzer versichert, sich mit niemanden, den er auf Oloko kennenlernt, zu verabreden ohne vorher seine Eltern zu informieren oder sie zu der Verabredung mitzunehmen.</li> <li>Der Nutzer ist verpflichtet, Chatnachrichten und andere Nachrichten vertraulich zu behandeln und diese Dritten nicht zugänglich zu machen.</li> <li>Falls der Nutzer gegen diese Regeln verstößt und sein Nutzerkonto deshalb gelöscht wurde, darf der Nutzer die Dienste von goodbeans GmbH nicht weiter nutzen. Eine erneute Anmeldung ist untersagt.</li> <li>Der Nutzer muss goodbeans GmbH über jegliche bekannte oder vermutete unbefugte Verwendung seines Kontos oder jeglichen von ihm vermuteten Sicherheitsverstoß, einschließlich von Verlust, Diebstahl oder unbefugter Veröffentlichung seines Kennworts benachrichtigen.</li> <li>Der Nutzer versichert, keine Software zu nutzen oder selbst zu programmieren, die in betrügerischer Absicht den Spielverlauf beeinflusst (Cheating).</li> <li>goodbeans GmbH ist stets bemüht, die Inhalte von allen illegalen oder anderweitig anstößigen Daten frei zu halten. Sollte dem Nutzer ein Verstoß auffallen oder er durch Dritte auf einen Verstoß gegen die AGB und/oder die Verhaltensregeln aufmerksam gemacht werden, ist er dazu angehalten die goodbeans GmbH umgehend davon in Kenntnis zu setzen.</li><li>Falls eine der oben genannten Verhaltensregeln nicht beachtet wird, kann dies sowohl zu einer sofortigen Kündigung des Vertrages führen als auch zivil- und strafrechtliche Folgen für den Nutzer nach sich ziehen. goodbeans GmbH behält sich insbesondere das Recht vor, eingestellte Inhalte des Nutzers zu löschen und den Nutzer von den Diensten auszuschließen, falls bei der Nutzung der Dienste oder bei der Anmeldung nach Ansicht von goodbeans GmbH sittenwidrige, politisch radikale oder obszöne Inhalte verbreitet werden sollten.</li></ol>]]></GUIDELINES_BODY>
<GUIDELINES_SUBHEAD><![CDATA[der goodbeans GmbH 
Winsstraße 62/63
10405 Berlin
Amtsgericht Charlottenburg, HRB 110809 B

Stand: 03.05.2011
]]></GUIDELINES_SUBHEAD>
<HINT_PERLOAD_DESC_1><![CDATA[Benutze das Handy unten rechts, um zur Weltkarte zu gelangen.]]></HINT_PERLOAD_DESC_1>
<HINT_PERLOAD_DESC_10><![CDATA[Jeden Tag kommt eine Flaschenpost mit einer neuen Nachricht an.]]></HINT_PERLOAD_DESC_10>
<HINT_PERLOAD_DESC_11><![CDATA[Es gibt viele seltene und wertvolle Pflanzen, aber keine kann der Regenbogenpflanze das Wasser reichen.]]></HINT_PERLOAD_DESC_11>
<HINT_PERLOAD_DESC_12><![CDATA[Wenn du genug Erfahrung gesammelt hast, steigst du ein Level auf – am besten geht das mit einem Job.]]></HINT_PERLOAD_DESC_12>
<HINT_PERLOAD_DESC_13><![CDATA[Mit dem Symbol in den Spielerkarten kann man Freunde hinzufügen.]]></HINT_PERLOAD_DESC_13>
<HINT_PERLOAD_DESC_14><![CDATA[Die Spielerkarte öffnet man, indem man auf die entsprechende Spielfigur klickt.]]></HINT_PERLOAD_DESC_14>
<HINT_PERLOAD_DESC_15><![CDATA[Lade deine Freunde zu Oloko ein!]]></HINT_PERLOAD_DESC_15>
<HINT_PERLOAD_DESC_16><![CDATA[Die Audio-Einstellungen können jederzeit über das Symbol geändert werden.]]></HINT_PERLOAD_DESC_16>
<HINT_PERLOAD_DESC_17><![CDATA[Die Chat History zeigt die letzten Gespräche an - auch bereits geschlossene Sprechblasen.]]></HINT_PERLOAD_DESC_17>
<HINT_PERLOAD_DESC_18><![CDATA[Im Weisen Baum kannst du dich bei einer der drei Gruppen auf Oloko anmelden.]]></HINT_PERLOAD_DESC_18>
<HINT_PERLOAD_DESC_19><![CDATA[Jede Gruppe steht für andere Werte und eine andere Lebensweise. Wo fühlst du dich am wohlsten?]]></HINT_PERLOAD_DESC_19>
<HINT_PERLOAD_DESC_2><![CDATA[Mit dem Haussymbol in der oberen Leiste kommst du direkt zu deinem eigenen Haus.]]></HINT_PERLOAD_DESC_2>
<HINT_PERLOAD_DESC_20><![CDATA[Die Zurak sind sportbegeistert und ehrlich. Sie glauben nur, was sie auch sehen können.]]></HINT_PERLOAD_DESC_20>
<HINT_PERLOAD_DESC_21><![CDATA[Die Deika glauben an Schicksal, Geist und Magie und sie lieben Geheimnisse.]]></HINT_PERLOAD_DESC_21>
<HINT_PERLOAD_DESC_22><![CDATA[Den Eka geht es um echte Gefühle und tiefes Verständnis füreinander.]]></HINT_PERLOAD_DESC_22>
<HINT_PERLOAD_DESC_23><![CDATA[Die Ergebnisse der Gruppenaufgaben kann man jederzeit im Handy betrachten.]]></HINT_PERLOAD_DESC_23>
<HINT_PERLOAD_DESC_24><![CDATA[Die Wurzeln des Weisen Baumes reichen bis zu Olokos Rückenpanzer. Er kann spüren, wie sich Oloko fühlt.]]></HINT_PERLOAD_DESC_24>
<HINT_PERLOAD_DESC_25><![CDATA[Wir kümmern uns um Oloko, damit wir auf ihr leben können und sie nicht abtauchen muss.]]></HINT_PERLOAD_DESC_25>
<HINT_PERLOAD_DESC_26><![CDATA[Bill, Marla und Niko sind Olokos Blogreporter, die euch von den aktuellsten Ereignissen berichten.]]></HINT_PERLOAD_DESC_26>
<HINT_PERLOAD_DESC_27><![CDATA[Heidi kennt sich ausgezeichnet mit Pflanzen und Tieren aus. Sprich sie doch mal an.]]></HINT_PERLOAD_DESC_27>
<HINT_PERLOAD_DESC_3><![CDATA[Gold-Mitglieder bekommen einen eigenen großen Garten hinter ihrem Haus.]]></HINT_PERLOAD_DESC_3>
<HINT_PERLOAD_DESC_4><![CDATA[Der Weise Baum steht in der Mitte von Oloko - er weiß alles, was es zu wissen gibt.]]></HINT_PERLOAD_DESC_4>
<HINT_PERLOAD_DESC_5><![CDATA[Oloko kannst du jederzeit besuchen, um zu sehen, wie es ihr geht.]]></HINT_PERLOAD_DESC_5>
<HINT_PERLOAD_DESC_6><![CDATA[Auf Feldern kannst du verschiedenste Pflanzen züchten.]]></HINT_PERLOAD_DESC_6>
<HINT_PERLOAD_DESC_7><![CDATA[Sprich mit Sally Kaminski, wenn du Gegenstände verkaufen möchtest.]]></HINT_PERLOAD_DESC_7>
<HINT_PERLOAD_DESC_8><![CDATA[Handele mit anderen Spielern, indem du auf das Symbol in ihren Spielerkarten klickst.]]></HINT_PERLOAD_DESC_8>
<HINT_PERLOAD_DESC_9><![CDATA[Lerne einen Job und teile deine Erfahrung mit anderen.]]></HINT_PERLOAD_DESC_9>
<HORSEHOME><![CDATA[Pferdehaus]]></HORSEHOME>
<HORSEYARD><![CDATA[Pferdehof]]></HORSEYARD>
<ICONS_MYLEVEL_TOOLTIP><![CDATA[Level]]></ICONS_MYLEVEL_TOOLTIP>
<ICON_DAYS_TOOLTIP><![CDATA[Anzahl Tage auf Oloko]]></ICON_DAYS_TOOLTIP>
<ICON_GROUPS_TOOLTIP><![CDATA[Gruppe]]></ICON_GROUPS_TOOLTIP>
<ICON_MYAGE_TOOLTIP><![CDATA[Alter]]></ICON_MYAGE_TOOLTIP>
<ICON_MYFRIENDS_TOOLTIP><![CDATA[Anzahl meiner Freunde]]></ICON_MYFRIENDS_TOOLTIP>
<ICON_MYGENDER_TOOLTIP><![CDATA[Geschlecht]]></ICON_MYGENDER_TOOLTIP>
<ICON_MYSEX_TOOLTIP><![CDATA[Mein Geschlecht]]></ICON_MYSEX_TOOLTIP>
<ICON_STARSIGN_TOOLTIP><![CDATA[Sternzeichen]]></ICON_STARSIGN_TOOLTIP>
<INTROTOUR_NEW_HEIDI_WELCOME><![CDATA[Willkommen, junger Farmer! Schön, dass du hier bist, $$name$$! Ich bin Heidi Cornwall, die Farmerin.]]></INTROTOUR_NEW_HEIDI_WELCOME>
<INTRO_TOUR_REWARD_POPUP_SUB1><![CDATA[Du hast dein eigenes Haus erhalten! Du kannst es dekorieren und deine Freunde einladen.]]></INTRO_TOUR_REWARD_POPUP_SUB1>
<INTRO_TOUR_REWARD_POPUP_SUB2><![CDATA[Du hast deinen eigenen Hof erhalten! Dort kannst du Gartenarbeit verrichten und Tiere groß ziehen.]]></INTRO_TOUR_REWARD_POPUP_SUB2>
<INTRO_TOUR_REWARD_POPUP_SUB3><![CDATA[Du hast deinen eigenen Garten erhalten! Du kannst ihn aber nur benutzen, wenn du ein Gold-Mitglied bist.]]></INTRO_TOUR_REWARD_POPUP_SUB3>
<INVITEFRIEND><![CDATA[Freund- schafts Anfrage ]]></INVITEFRIEND>
<INVITE_ECARD_POPUP1_TEXT2><![CDATA[Suche hier deine E-Card aus: ]]></INVITE_ECARD_POPUP1_TEXT2>
<INVITE_ECARD_POPUP2_ECARD><![CDATA[Your E-Card:]]></INVITE_ECARD_POPUP2_ECARD>
<INVITE_ECARD_POPUP2_ERROR_EMAIL_><![CDATA[Bitte trage hier zunächst deine E-Mail-Adresse ein.]]></INVITE_ECARD_POPUP2_ERROR_EMAIL_>
<INVITE_ECARD_POPUP2_ERROR_FRIEND_EMAIL><![CDATA[Bitte trage hier zunächst die E-Mail-Adresse deines Freundes/deiner Freundin ein.]]></INVITE_ECARD_POPUP2_ERROR_FRIEND_EMAIL>
<INVITE_ECARD_POPUP2_ERROR_FRIEND_EMAIL2><![CDATA[Bitte trage eine gültige E-Mail-Adresse ein (z.B. MeinName@Anbieter.de)]]></INVITE_ECARD_POPUP2_ERROR_FRIEND_EMAIL2>
<INVITE_ECARD_POPUP2_ERROR_FRIEND_NAME><![CDATA[Bitte trage hier zunächst den Namen deines Freundes/deiner Freundin ein. ]]></INVITE_ECARD_POPUP2_ERROR_FRIEND_NAME>
<INVITE_ECARD_POPUP2_ERROR_FRIEND_NAME2><![CDATA[Trage hier zunächst den Namen deines Freundes/deiner Freundin ein. ]]></INVITE_ECARD_POPUP2_ERROR_FRIEND_NAME2>
<INVITE_ECARD_POPUP2_ERROR_NAME><![CDATA[Bitte trage hier zunächst deinen Namen ein.]]></INVITE_ECARD_POPUP2_ERROR_NAME>
<INVITE_ECARD_POPUP2_ERROR_NAME2><![CDATA[Trage hier zunächst deinen Namen ein.]]></INVITE_ECARD_POPUP2_ERROR_NAME2>
<INVITE_ECARD_POPUP2_TEXT_EMAIL><![CDATA[E-Mail:]]></INVITE_ECARD_POPUP2_TEXT_EMAIL>
<INVITE_ECARD_POPUP2_TEXT_FROM><![CDATA[Von:]]></INVITE_ECARD_POPUP2_TEXT_FROM>
<INVITE_ECARD_POPUP2_TEXT_MESSAGE><![CDATA[Nachricht]]></INVITE_ECARD_POPUP2_TEXT_MESSAGE>
<INVITE_ECARD_POPUP2_TEXT_NAME><![CDATA[Name:]]></INVITE_ECARD_POPUP2_TEXT_NAME>
<INVITE_ECARD_POPUP2_TEXT_TO><![CDATA[An:]]></INVITE_ECARD_POPUP2_TEXT_TO>
<INVITE_ECARD_POPUP3_BUTTON><![CDATA[Schicke eine weitere E-Card]]></INVITE_ECARD_POPUP3_BUTTON>
<INVITE_ECARD_POPUP3_BUTTON_2><![CDATA[Zurück zum Spiel]]></INVITE_ECARD_POPUP3_BUTTON_2>
<INVITE_ECARD_POPUP3_TEXT_SENT><![CDATA[Glückwunsch! Deine E-Mail wurde erfolgreich versendet. $$FriendsName$$ wird die E-Card sehr bald erhalten!]]></INVITE_ECARD_POPUP3_TEXT_SENT>
<ITEM_ALREADY_BOUGHT><![CDATA[Du kannst diese Objekt nur einmal besitzen. Und du hast es schon!]]></ITEM_ALREADY_BOUGHT>
<LCM_2011_GENERAL><![CDATA[Gestaltet eure Welt
(Gestalte deine Welt)

USPs

LANGVERSION
Spannendes Strategie-Spiel für clevere Kids
Schmücke deinen Garten & ernte die größten Früchte
Lerne einen Beruf & werde der Beste
Treibe Tauschhandel & sammele Goldmünzen
Style deine Spielfigur & chatte sicher

KURZVERSION
Spannendes Strategie-Spiel für clevere Kids
Garten bepflanzen & ernten
Beruf erlernen & meistern
Handeln & Münzen sammeln
Spielfigur stylen & sicher chatten

GOLD-USH
Drei weitere Spielfiguren
Exklusive Kleidung & Möbel
Eigener großer Garten
Haus & Garten individuell gestalten
Beliebig oft mit Waren handeln
Helfer zum schnelleren Anpflanzen
Zugang zu allen Leveln

BUTTONS

Jetzt vorbeischauen
Jetzt Oloko spielen
Gold-Mitgliedschaft
Zur Gold-Mitgliedschaft
Gratis Gold-Mitgliedschaft aktivieren
Jetzt abholen
Jetzt einloggen

FOOTER

Kontakt:
Bei Fragen hilft unser Support gerne weiter.
Fax: +49 (0)30 6020 874 99
E-Mail: Bitte nutze unser Kontaktformular / Bitte nutzt unser Kontaktformular / Bitte nutzen sie unser Kontaktformular

Young Internet GmbH | Winstraße 62 | 10405 Berlin
Geschäftsführer: Verena Delius, Moritz Hohl
Registernr.: HRB 110609 B, AG Charlottenburg
USt-IdNr. DE 257673734

PRE-HEADER

Bitte füge ##Mail-adress## zu deinem Adressbuch hinzu, um unsere Newsletter immer korrekt zu empfangen.
Wenn die E-Mail bei dir nicht richtig dargestellt wird, klicke bitte HIER.
Du möchtest keinen Oloko-Newsletter mehr erhalten? Hier kannst du den Newsletter abbestellen.
]]></LCM_2011_GENERAL>
<LCM_2011_R002_EINFUEHRUNGSANGEBOT><![CDATA[Subject: Oloko zum halben Preis!

Button: Jetzt 50% Rabatt sichern

Headline: Oloko zum halben Preis!

Text:

Liebe Eltern,

wir freuen uns, dass Sie und Ihr Kind Oloko zu einer sicheren und lustigen Spielewelt im Internet gemacht haben! Damit Ihr Kind noch mehr Spaß hat und alle Funktionen auf Oloko nutzen kann,*bekommen Sie von uns ein tolles Einführungs-Angebot: Bis zum 29. Mai 2011 erhalten Sie 50% Rabatt beim Kauf einer Gold- Mitgliedschaft!*

Ihre Vorteile auf einen Blick: 
- *Spiel, Spaß und Abenteuer erleben* in einer kindgerechten Umgebung
- *Kreativität entfalten und Neugier wecken* durch die individuelle Gestaltung der eigenen Spielfigur und der Umgebung
- Strategisches *Denken und Handeln* fördern durch das Treiben von Handel und Erlernen von Berufen
- Erwerben *medialer und sozialer Kompetenz* in einer betreuten virtuellen Welt
- Surfen in einem *sicheren Umfeld*
- *Kompetente Unterstützung* bei der Medienerziehung Ihrer Kinder für Sie als Eltern
- *Regelmäßige Erweiterung der Inhalte*

Sichern Sie Ihrem Kind jetzt Oloko zum Vorteilspreis!

Viel Spaß auf Oloko!

Sabine Lesant
Kundenservice
 ]]></LCM_2011_R002_EINFUEHRUNGSANGEBOT>
<LCM_2011_R02_ACTIVATION1><![CDATA[Keine E-Mails mehr von Oloko erhalten? Dann bitte hier klicken.

Ein tolles Gratis-Item!

Hallo ##Field_user_name##, hallo liebe Eltern,

heute haben wir eine tolle Überraschung für dich: Wir schenken dir einen coolen Karottentisch als Gratis-Möbelstück für dein Haus. Um ihn abzuholen, klicke einfach auf den Button und logge dich ein. Du findest den Karottentisch unten in der Möbelkiste in deinem Haus.

[Jetzt Tisch abholen]
LINK

Schon gewusst?

Auf Oloko gibt es auch coole Mini-Spiele! Du findest sie bei der Krake in Kittyoto:

Cloud Jumper
Pick & Nick
Lost & Found

Probiere sie doch gleich einmal aus!

Alle Spiele auf Oloko sind Onlinespiele und du kannst sie ohne Installation kostenlos spielen. Bei vielen Mini-Spielen gibt es Münzen als Belohnung. Mit ihnen kannst du später coole Klamotten für deinen Avatar oder tolle Möbel für dein Haus kaufen.

Viel Spaß auf Oloko!

Sabine Herzig
Kundenservice
 
P.S.: Solltest du Probleme haben, dich einzuloggen, schau' am besten auf unserer Hilfe-Seite nach.]]></LCM_2011_R02_ACTIVATION1>
<LCM_2011_R07_ACTIVATION2><![CDATA[Keine E-Mails mehr von Oloko erhalten? Dann bitte hier klicken.

Ein tolles Party-Outfit für dich!
 
Hallo ##Field_user_name##, hallo liebe Eltern,

als kleines Dankeschön schenken wir dir ein abgefahrenes Party-Outfit für deinen Avatar. Um es abzuholen, klicke einfach auf den Button und logge dich ein. Du findest das Outfit anschließend in deinem Inventar, wenn du auf „Kleidung“ klickst.

[Jetzt Outfit abholen]
##Field_promotionurl##

Viel Spaß auf Oloko!

Sabine Herzig
Kundenservice 

P.S.: Solltest du Probleme haben, dich einzuloggen, schau' am besten auf unserer Hilfe-Seite nach.]]></LCM_2011_R07_ACTIVATION2>
<LCM_2011_R14_2D4F><![CDATA[Betreff:

Gratis Gold-Mitgliedschaft!

Inhalt:

Keine E-Mails mehr von Oloko erhalten? Dann bitte hier klicken.

2 Tage Gold-Mitgliedschaft geschenkt!

Hallo ##Field_user_name##, hallo liebe Eltern, 

heute haben wir eine ganz besondere Überraschung für euch: Wir schenken euch zwei Tage Gold-Mitgliedschaft auf Oloko.
Um die kostenlose, zweitägige Gold-Mitgliedschaft zu aktivieren, braucht ihr nur auf den Button zu klicken und euch einzuloggen. Falls das nicht funktioniert, kopiert bitte den Link darunter in euren Browser.

Aufgepasst: Die Gold-Mitgliedschaft müsst ihr innerhalb der nächsten fünf Tage aktivieren!

[Gratis Gold-Mitgliedschaft aktivieren]
LINK

Gold-Mitglied sein und noch mehr Spaß haben.
Als Gold-Mitglied könnt ihr alle Funktionen auf Oloko nutzen, um noch erfolgreicher zu sein. Treibt Handel mit Freunden oder kauft euch coole Möbel für euer Haus und Klamotten für eure Spielfigur! Außerdem könnt ihr andere Pflanzen anbauen und seid schneller als andere Olokaner, indem ihr z.B. mehr Wasser und Holz bekommt.
  
Viel Spaß auf Oloko!

Sabine Herzig
Kundenservice ]]></LCM_2011_R14_2D4F>
<LCM_2011_R17_2D4FS><![CDATA[Betreff:

Jetzt Gold-Mitglied bleiben!

Inhalt:

Keine E-Mails mehr von Oloko erhalten? Dann bitte hier klicken.

Gold-Mitgliedschaft sichern!
  
Hallo ##Field_user_name##, hallo liebe Eltern,

eure kostenlose, zweitägige Gold-Mitgliedschaft ist leider zu Ende. Sicher hattet ihr jede Menge Spaß damit.

Informiert euch jetzt gemeinsam über eine langfristige Gold-Mitgliedschaft, damit ihr auch weiterhin den vollen Spielspaß auf Oloko erleben könnt.

[Zur Gold-Mitgliedschaft]

Viel Spaß auf Oloko!

Sabine Herzig
Kundenservice ]]></LCM_2011_R17_2D4FS>
<LCM_2011_R21_ACTIVATION3><![CDATA[Keine E-Mails mehr von Oloko erhalten? Dann bitte hier klicken.

Hol' dir jetzt die Glockenblumen-Lampe!

Hallo ##Field_user_name##, hallo liebe Eltern,

nur für dich: Wir schenken dir heute eine wunderschöne Glockenblumen-Lampe, mit der du dein Haus oder deinen Garten schmücken kannst. Die anderen werden Augen machen!

Um sie abzuholen, klicke einfach auf den Button und logge dich ein. Du findest die Lampe in der Möbelkiste.

[Jetzt lampe abholen]
LINK

Viel Spaß auf Oloko!

Sabine Herzig
Kundenservice]]></LCM_2011_R21_ACTIVATION3>
<LCM_2011_R28_7D4F><![CDATA[Betreff:

Gratis Gold-Mitgliedschaft!

Inhalt:

Keine E-Mails mehr von Oloko erhalten? Dann bitte hier klicken.

7 Tage Gold-Mitgliedschaft geschenkt!

Hallo ##Field_user_name##, hallo liebe Eltern, 

es gibt tolle Neuigkeiten für euch: Ihr bekommt eine ganze Woche Gold-Mitgliedschaft auf Oloko von uns geschenkt.

Alles, was ihr tun müsst, um eure kostenlose, siebentägige Gold-Mitgliedschaft zu aktivieren, ist auf den Button zu klicken und euch einzuloggen. Falls das nicht funktioniert, kopiert bitte den Link darunter in euren Browser.

Aufgepasst: Die Gold-Mitgliedschaft müsst ihr innerhalb der nächsten fünf Tage aktivieren!

[Gratis Mitgliedschaft aktivieren]
LINK

Gold-Mitglied sein und noch mehr Spaß haben.

Als Gold-Mitglied könnt ihr alle Funktionen auf Oloko nutzen, um noch erfolgreicher zu sein. Treibt Handel mit Freunden oder kauft euch coole Möbel für euer Haus und Klamotten für euren Avatar! Außerdem könnt ihr andere Pflanzen anbauen und seid schneller als andere Olokaner, indem ihr z.B. mehr Wasser bekommt.

Viel Spaß auf Oloko!

Sabine Herzig
Kundenservice ]]></LCM_2011_R28_7D4F>
<LCM_2011_R36_7D4FS><![CDATA[Betreff:

Jetzt Gold-Mitglied bleiben!

Inhalt:

Keine E-Mails mehr von Oloko erhalten? Dann bitte hier klicken.

Gold-Mitgliedschaft sichern!
  
Hallo ##Field_user_name##, hallo liebe Eltern,

eure kostenlose, siebentägige Gold-Mitgliedschaft ist leider zu Ende. Sicher hattet ihr jede Menge Spaß damit.

Informiert euch jetzt gemeinsam über eine langfristige Gold-Mitgliedschaft, damit ihr auch weiterhin den vollen Spielspaß auf Oloko erleben könnt.

[Zur Gold-Mitgliedschaft]

Viel Spaß auf Oloko!

Sabine Herzig
Kundenservice ]]></LCM_2011_R36_7D4FS>
<LCM_2011_R45_20PROMO_OFFER><![CDATA[Keine E-Mails mehr von Oloko erhalten? Dann bitte hier klicken.

Jetzt 20% Rabatt sichern!

Liebe Eltern, 

sichern Sie sich jetzt die Oloko Gold-Mitgliedschaft zum Aktionspreis! Wir schenken Ihnen 20% Rabatt beim Kauf einer Gold-Mitgliedschaft. Sie sparen bis zu 14 Euro!

Hier klicken und 20% Rabatt sichern!

Dieses Angebot ist nur bis zum ##Field_date+7## gültig.

Informieren Sie sich jetzt über eine Gold-Mitgliedschaft, damit Ihr Kind den vollen Spielspaß auf Oloko erleben kann.

Wir freuen uns auf Sie und Ihr Kind!

Sabine Herzig
Kundenservice ]]></LCM_2011_R45_20PROMO_OFFER>
<LCM_2011_R50_20PROMO_REMINDER><![CDATA[Keine E-Mails mehr von Oloko erhalten? Dann bitte hier klicken.

Nur noch 48 Stunden: 20% Rabatt!

Liebe Eltern, 

sichern Sie sich jetzt nur noch bis zum ##Field_date+2## 20% Rabatt beim Kauf einer Oloko Gold-Mitgliedschaft. Sie sparen bis zu 14 Euro!

Hier klicken und 20% Rabatt sichern!

Dieses Angebot ist nur bis zum ##Field_date+2## gültig.

Informieren Sie sich jetzt über eine Gold-Mitgliedschaft, damit Ihr Kind den vollen Spielspaß auf Oloko erleben kann.

Wir freuen uns auf Sie und Ihr Kind!

Sabine Herzig
Kundenservice ]]></LCM_2011_R50_20PROMO_REMINDER>
<LCM_2011_R60_30PROMO_OFFER><![CDATA[Keine E-Mails mehr von Oloko erhalten? Dann bitte hier klicken.

Jetzt 30% Rabatt sichern!

Liebe Eltern,

sichern Sie sich jetzt die Oloko Gold-Mitgliedschaft zum Aktionspreis! Wir schenken Ihnen 30% Rabatt beim Kauf einer Gold-Mitgliedschaft. Sie sparen bis zu 20 Euro!

Hier klicken und 30% Rabatt sichern!

Dieses Angebot ist nur bis zum ##Field_date+7## gültig.

Informieren Sie sich jetzt über eine Gold-Mitgliedschaft, damit Ihr Kind den vollen Spielspaß auf Oloko erleben kann.

Wir freuen uns auf Sie und Ihr Kind!

Sabine Herzig
Kundenservice ]]></LCM_2011_R60_30PROMO_OFFER>
<LCM_2011_R65_30PROMO_REMINDER><![CDATA[Keine E-Mails mehr von Oloko erhalten? Dann bitte hier klicken.

Nur noch 48 Stunden: 30% Rabatt!

Liebe Eltern, 

sichern Sie sich jetzt nur noch bis zum ##Field_date+2## 30% Rabatt beim Kauf einer Oloko Gold-Mitgliedschaft. Sie sparen bis zu 20 Euro!

Hier klicken und 30% Rabatt sichern!

Dieses Angebot ist nur bis zum ##Field_date+2## gültig.

Informieren Sie sich jetzt über eine Gold-Mitgliedschaft, damit Ihr Kind den vollen Spielspaß auf Oloko erleben kann.

Wir freuen uns auf Sie und Ihr Kind!

Sabine Herzig
Kundenservice ]]></LCM_2011_R65_30PROMO_REMINDER>
<LOGIN_SPIELFIGUR><![CDATA[Name der Spielfigur]]></LOGIN_SPIELFIGUR>
<LOTTERY_BODY><![CDATA[<ol class="long"><li>Geltungsbereich<ol><li>Diese Allgemeinen Teilnahmebedingungen für Gewinnspiele (nachfolgend AGB genannt) gelten für die Teilnahme an allen von der goodbeans GmbH (nachfolgend goodbeans genannt) veranstalteten Gewinnspielen, soweit im betreffenden Gewinnspiel und dessen Beschreibung nicht etwas anderes bestimmt wird.</li><li>Die AGB gelten jeweils in ihrer zum Zeitpunkt der Nutzung gültigen Fassung. Sie gelten gegebenenfalls ergänzend zu besonderen Teilnahmebedingungen, falls und soweit solche mit dem jeweiligen Gewinnspiel bekanntgegeben wurden. Jeder Teilnehmer erkennt mit der Teilnahme diese Teilnahmebedingungen sowie die bei jedem Gewinnspiel gesondert genannte Teilnahmefrist an.</li></ol> </li><li>Teilnahme<ol><li>Teilnehmen darf jede volljährige, natürliche Person. Minderjährige sind, vorbehaltlich einschlägiger rechtlicher Bestimmungen, zur Teilnahme berechtigt wenn goodbeans dies zulässt und der gesetzliche Vertreter der Teilnahme zustimmt. Von der Teilnahme ausgeschlossen sind Mitarbeiter von goodbeans, verbundener Unternehmen und eventueller Kooperationspartner, sowie deren Angehörige. Die Teilnahme an entgeltlichen Gewinnspielen (im Sinne der Gewinnspielsatzung der Landesmedienanstalten) ist grundsätzlich erst ab einem Alter von 14 Jahren gestattet.</li><li>Jeder Teilnehmer kann nur im eigenen Namen und pro Gewinnspiel nur einmal teilnehmen. Eventuelle Gewinne sind nicht übertragbar.</li><li>Die Teilnahme an Gewinnspielen ist ungeachtet weiterer im Gewinnspiel ausgeschriebener Teilnahmemöglichkeiten grundsätzlich per ausreichend frankierter Postkarte möglich. Die Postkarte ist zu richten an:<br> goodbeans GmbH<br> Gewinnspiel<br> „(Titel)“<br> Winsstraße 62/63<br> 10405 Berlin<br> Bei kurzfristigen Gewinnspielen, etwa bei Gewinnspielen bei denen Gewinner live während oder unmittelbar nach einer Fernsehsendung ermittelt werden, ist eine Teilnahme auf dem Postweg aus Zeitgründen nicht möglich.</li><li>Für die Teilnahme an dem Gewinnspiel ist dessen Titel, gegebenenfalls dessen Auflösung sowie wahrheitsgemäß Namen und Adresse anzugeben, sowie eventuell weitere persönliche Daten die zur Ermittlung des Gewinners und zur Übermittlung eines potentiellen Gewinns notwendig sind.</li><li>Erfordert die Teilnahme die Zusendung von Materialien (z.B. bei Bastelwettbewerben) versichert jeder Teilnehmer, alleiniger Eigentümer und Inhaber aller Nutzungs- und Verwertungsrechte an dem eingesendeten Material zu sein. Mit Zusendung räumt jeder Teilnehmer goodbeans das Eigentum sowie umfassende Nutzungs- und Verwertungsrechte an dem eingesendeten Material ein, es sei denn der Teilnehmer erklärt mit Zusendung schriftlich seinen Widerspruch zu dieser Einräumung. goodbeans übernimmt keine Haftung für jegliches zugesandtes Material, ungeachtet einer Haftung für Vorsatz oder grobe Fahrlässigkeit. Nach Abschluss des Gewinnspiels ist goodbeans berechtigt, jegliches eingesendetes Material zu vernichten.</li><li>Einsendeschluss ist der Ablauf der Teilnahmefrist. Fällt der Ablauf der Teilnahmefrist auf einen Sonn- oder Feiertag gilt der letzte Werktag (nicht Samstag) vor dem Tag, an dem die Teilnahmefrist abläuft.</li></ol> </li><li>Durchführung und Gewinn <ol><li>Die Ermittlung der Gewinner erfolgt durch goodbeans, deren Mitarbeiter, Erfüllungsgehilfen oder beauftragte Dritte. goodbeans haftet nicht für leicht fahrlässiges Verhalten dieser Personen bei der Gewinner-Ermittlung, ungeachtet einer Haftung für Vorsatz oder grobe Fahrlässigkeit. Der Rechtsweg ist ausgeschlossen.</li><li>Bei entgeltlichen Gewinnspielen (im Sinne der Gewinnspielsatzung der Landesmedienanstalten) ist eine Ausschüttung der Gewinne an Personen unter 14 Jahren ausgeschlossen.</li><li>Ermittelte Teilnehmer werden telefonisch, per E-Mail oder schriftlich per Post oder Fax benachrichtigt. Jeder so benachrichtigte Teilnehmer ist verpflichtet, goodbeans unverzüglich mitzuteilen ob er den Gewinn annimmt. Falls goodbeans innerhalb einer angemessenen Wartezeit keine solche Mitteilung erhält, verfällt die Möglichkeit der Annahme des Gewinns und goodbeans behält sich vor, einen anderen Teilnehmer zu ermitteln und entsprechend zu benachrichtigen. Der ursprünglich ermittelte Teilnehmer hat insofern keine Ersatzansprüche. Falls goodbeans die Adresse eines ausgelosten Teilnehmers bekannt ist, behält sich goodbeans vor, den Gewinn direkt mit der Benachrichtigung zu verschicken.</li><li>Der in der Gewinnspielbeschreibung gegebenenfalls bildlich präsentierte Gewinn ist nicht zwingend mit dem zu gewinnenden Gegenstand identisch. Abweichungen insbesondere im Modell, Farbe und Ausstattung u.ä. sind möglich.</li><li>Der Gewinn besteht grundsätzlich ausschließlich in dem von goodbeans angegebenen Umfang. Portokosten für den Versand des Gewinns ins Ausland sind im Zweifel nicht umfasst. Eventuell dem Gewinner bei und/oder durch die Nutzung des Gewinns entstehende (Folge-)Kosten sind nur dann umfasst, wenn dies ausdrücklich im Gewinnspiel angegeben wurde. goodbeans übernimmt keine Haftung für Schäden, die einem Teilnehmer oder Dritten durch die Annahme und/ oder Nutzung des Gewinns entstehen, ungeachtet einer Haftung für Vorsatz oder grobe Fahrlässigkeit.</li><li>Eine Barauszahlung des Gewinnwertes und ein Umtausch des Gewinns sind ausgeschlossen. Kann der Gewinn vom Gewinner nicht wahrgenommen werden (z.B. wegen Zeitablauf) verfällt er ersatzlos. Der Gewinn ist nicht übertragbar.</li></ol> </li><li>Vorzeitige Beendigung, Ausschluss<ol><li>goodbeans behält sich vor, das Gewinnspiel jederzeit ohne Vorankündigung und ohne Angabe von Gründen abzubrechen oder zu beenden. Dies gilt insbesondere, falls eine ordnungsgemäße Durchführung aus technischen oder rechtlichen Gründen nicht gewährleistet werden kann. Den Teilnehmern stehen in einem solchen Fall keinerlei Ansprüche gegen goodbeans zu.</li><li>goodbeans behält sich vor, Teilnehmer von der Teilnahme am Gewinnspiel auszuschließen. Dies gilt insbesondere bei Verstößen gegen die Teilnahmebedingungen, oder falls sich Teilnehmer der Manipulation oder anderer unredlicher Hilfsmittel bedienen. goodbeans kann einen solchen Ausschluss auch nachträglich aussprechen, Gewinne wieder aberkennen und diese zurückfordern.</li></ol> </li><li>Datenschutz<ol><li>goodbeans respektiert die Privatsphäre der Teilnehmer und fühlt sich dem Datenschutz verpflichtet. Allerdings ist es zur Durchführung von Gewinnspielen unumgänglich, das der Nutzer nach personenbezogenen Daten gefragt wird. Personenbezogene Daten sind zum Beispiel der Name, Anschrift und Alter des Nutzers, ohne deren Kenntnis z.B. Gewinner nicht ermittelt werden können. Der Teilnehmer erklärt sich mit seiner Teilnahme mit der Speicherung und Verwendung seiner personenbezogenen Daten zur Durchführung des Gewinnspiels einverstanden. In jedem Fall verpflichtet sich goodbeans, persönliche Daten vertraulich zu behandeln und ausschließlich gemäß den strengen gesetzlichen Bestimmungen zu verwenden. Mehr Informationen hierzu erfahren Sie in unserer Datenschutzerklärung.</li><li>goodbeans behält sich vor, den Namen des Gewinners öffentlich bekannt zu geben. Der Gewinner erklärt sich hiermit einverstanden, es sei denn er widerspricht einer solchen Bekanntgabe bei der Teilnahme.</li><li>goodbeans weist darauf hin, zu einer Aufzeichnung der bei der Teilnahme übermittelten persönlichen Daten verpflichtet zu sein. Ebenso ist goodbeans dazu verpflichtet, diese für einen Zeitraum nach Ablauf des Gewinnspiels zu speichern und gegebenenfalls den zuständigen Aufsichtsbehörden offenzulegen. Jeder Teilnehmer an einem Gewinnspiel von goodbeans erklärt sich mit dieser Datenspeicherung und Datenverwendung einverstanden.</li></ol> </li><li>Sonstiges<ol><li>Für die Durchführung von Gewinnspielen durch goodbeans gilt ausschließlich das Recht der Bundesrepublik Deutschland. Ausschließlicher Gerichtsstand ist, soweit gesetzlich zulässig, Köln. Sollte eine der vorstehenden Bestimmungen dieser AGB unwirksam sein, berührt dies nicht die Wirksamkeit der übrigen Bedingungen.</li></ol></ol>]]></LOTTERY_BODY>
<LOTTERY_HEADER><![CDATA[Allgemeine Teilnahmebedingungen Gewinnspiele]]></LOTTERY_HEADER>
<MEMBERSHIP_PROMO_SUMMER_SPEACIAL><![CDATA[(NEW TEXT)]]></MEMBERSHIP_PROMO_SUMMER_SPEACIAL>
<MESSAGES_GOTO><![CDATA[Bring mich hin!]]></MESSAGES_GOTO>
<MESSAGE_COOLDOWN><![CDATA[Du musst $$TIME$$ Sekunden warten bevor du 
eine weitere Nachricht schicken kannst.]]></MESSAGE_COOLDOWN>
<MESSAGE_JOBS1_BODY_1><![CDATA[Ich möchte dir nun Oloko vorstellen! Besuche mich, in dem du den Link in dieser Nachricht anklickst oder über die Karte auf mich klickst.]]></MESSAGE_JOBS1_BODY_1>
<MESSAGE_JOBS1_BODY_2><![CDATA[Gut gemacht, $$name$$! Komm zurück zu mir, dann erzähle ich dir mehr! ]]></MESSAGE_JOBS1_BODY_2>
<MESSAGE_JOBS2_BODY_1><![CDATA[Hallo $$name$$! Als Belohnung das du deine Arbeit so gut machst, möchte ich dir ein bisschen über die Geschichte von Oloko erzählen.]]></MESSAGE_JOBS2_BODY_1>
<MESSAGE_JOBS3_BODY_1><![CDATA[Hallo $$name$$! Ich bin beeindruckt über deinen Einsatz in den Jobs und möchte ich dir ein bisschen mehr über die Geschichte von Oloko erzählen.]]></MESSAGE_JOBS3_BODY_1>
<MESSAGE_JOBS4_BODY_1><![CDATA[Sehr gut! Komm vorbei und ich erzähle dir ein bisschen mehr über die Geschichte von Oloko.]]></MESSAGE_JOBS4_BODY_1>
<MOBILEPANEL><![CDATA[Handy]]></MOBILEPANEL>
<MYFAME><![CDATA[Level Überblick]]></MYFAME>
<NAME_NPC_1><![CDATA[Heidi]]></NAME_NPC_1>
<NAME_NPC_2><![CDATA[Bernard]]></NAME_NPC_2>
<NAME_NPC_3><![CDATA[Rose]]></NAME_NPC_3>
<NAME_NPC_4><![CDATA[Roger]]></NAME_NPC_4>
<NAME_NPC_5><![CDATA[Speedy]]></NAME_NPC_5>
<NEW_CONTENT_POP_UP_GROUPS_BODY><![CDATA[Geht auf Erkundungstour durch Oloko und entdeckt die neuen Gruppenklamotten, /-gewinne und /-räume. Gold-Mitglieder können die neuen gruppentypischen Wurfgeschosse und Bewegungen nutzen.]]></NEW_CONTENT_POP_UP_GROUPS_BODY>
<NEW_CONTENT_POP_UP_GROUPS_HEADLINE><![CDATA[Neue Gruppenfunktionen]]></NEW_CONTENT_POP_UP_GROUPS_HEADLINE>
<NEW_CONTENT_POP_UP_HOUSES_BODY><![CDATA[Jedes Tier hat ab sofort ein individuelles Haus- und Grundstücksdesign! Gold-Mitglieder können sich die neuen Designs im Möbelshop kaufen und wild miteinander kombinieren.]]></NEW_CONTENT_POP_UP_HOUSES_BODY>
<NEW_CONTENT_POP_UP_HOUSES_HEADLINE><![CDATA[Wohnen nach Maß]]></NEW_CONTENT_POP_UP_HOUSES_HEADLINE>
<NEW_CONTENT_POP_UP_HUDUI_BODY><![CDATA[Die Landkarte wurde vergrößert und die Buttons wurden neu gestaltet und intuitiver angeordnet.]]></NEW_CONTENT_POP_UP_HUDUI_BODY>
<NEW_CONTENT_POP_UP_HUDUI_HEADLINE><![CDATA[Verbessertes Design]]></NEW_CONTENT_POP_UP_HUDUI_HEADLINE>
<NEW_CONTENT_POP_UP_JOBLOCKS_BODY><![CDATA[Produkte und Pflanzen werden nun nach und nach freigeschalten wenn ihr in den Jobs Fortschritte macht.

]]></NEW_CONTENT_POP_UP_JOBLOCKS_BODY>
<NEW_CONTENT_POP_UP_JOBLOCKS_HEADLINE><![CDATA[Erst lernen – dann selbermachen]]></NEW_CONTENT_POP_UP_JOBLOCKS_HEADLINE>
<NEW_CONTENT_POP_UP_NAMEBOXES><![CDATA[Jeder Oloko Charakter trägt nun über seinem Kopf ein Namensschild zur schnellen erkennung!]]></NEW_CONTENT_POP_UP_NAMEBOXES>
<NEW_CONTENT_POP_UP_NAMEBOXES_HEADLINE><![CDATA[Namensschilder!]]></NEW_CONTENT_POP_UP_NAMEBOXES_HEADLINE>
<NEW_CONTENT_POP_UP_OPENTRADE_BODY><![CDATA[Ab sofort dürfen alle Spieler tauschen – so oft sie wollen.]]></NEW_CONTENT_POP_UP_OPENTRADE_BODY>
<NEW_CONTENT_POP_UP_OPENTRADE_BODY2><![CDATA[(NEW TEXT)]]></NEW_CONTENT_POP_UP_OPENTRADE_BODY2>
<NEW_CONTENT_POP_UP_OPENTRADE_HEADLINE><![CDATA[Tauschen für alle]]></NEW_CONTENT_POP_UP_OPENTRADE_HEADLINE>
<NEW_CONTENT_POP_UP_RESOURCES_BODY><![CDATA[Es gab viele Orte, wo man erwartet hätte, dass man das Wasser aufnehmen kann. Doch da war nichts. Es wurden nun einige neue Wasserresourcen hinzugefügt. Zum Beispiel könnt ihr jetzt Wasser unter dem Weisen Baum aufnehmen. ]]></NEW_CONTENT_POP_UP_RESOURCES_BODY>
<NEW_CONTENT_POP_UP_RESOURCES_BODY2><![CDATA[Es wurden nun einige neue Wasserresourcen hinzugefügt.]]></NEW_CONTENT_POP_UP_RESOURCES_BODY2>
<NEW_CONTENT_POP_UP_RESOURCES_HEADLINE><![CDATA[Mehr Wasser-Ressourcen!]]></NEW_CONTENT_POP_UP_RESOURCES_HEADLINE>
<NEW_CONTENT_POP_UP_STORYTASKS_BODY><![CDATA[Der Weise Baum hat Aufgaben für euch! Ihr findet sie, wenn ihr die Jobs löst. Als Belohnung erzählt der Weise Baum euch die ganze Geschichte von Olokos Vergangenheit und schenkt euch Wandbilder mit Motiven davon für euer Haus! ]]></NEW_CONTENT_POP_UP_STORYTASKS_BODY>
<NEW_CONTENT_POP_UP_STORYTASKS_HEADLINE><![CDATA[Der Weise Baum als Geschichtenerzähler]]></NEW_CONTENT_POP_UP_STORYTASKS_HEADLINE>
<NEW_CONTENT_POP_UP_WISETREE_BODY><![CDATA[Es ist soweit: Der Weise Baum möchte sein Wissen mit euch teilen. Schau' doch einfach vorbei und hör' dir an, was er zu erzählen hat.]]></NEW_CONTENT_POP_UP_WISETREE_BODY>
<NEW_CONTENT_POP_UP_WISETREE_HEADLINE><![CDATA[Nützliches Wissen!]]></NEW_CONTENT_POP_UP_WISETREE_HEADLINE>
<NEW_CONTENT_POP_UP_WOODCLOTHES><![CDATA[Nun dürfen sich auch Olokaner ohne Gold-Mitgliedschaft einige Kleidungsstücke und Möbel kaufen!]]></NEW_CONTENT_POP_UP_WOODCLOTHES>
<NEW_CONTENT_POP_UP_WOODCLOTHES_HEADLINE><![CDATA[Shoppen für alle!]]></NEW_CONTENT_POP_UP_WOODCLOTHES_HEADLINE>
<NEW_INVITE_MAIL_2011><![CDATA[Hallo,
 
##Field_user_name## hat dich nach Oloko eingeladen. Oloko ist das spannende Strategiespiel für clevere Kids, die gemeinsam eine neue Welt gestalten wollen. Auch du kannst jetzt kostenlos mitspielen!
 
Erlebe spannende Abenteuer, erlerne einen Beruf und finde viele neue Freunde. Auf Oloko kannst du mit anderen Spielern einer Gruppe beitreten und gemeinsam Aufgaben erledigen, Gegenstände tauschen und dich mit anderen Gruppen messen.
 
Du bist gern kreativ? Dann richte dein Haus mit tollen Möbeln ein, style deine Spielfigur mit coolen Outfits, baue in deinem Garten seltene Pflanzen an und züchte Tiere.
 
Auf Oloko ist alles möglich. Gestalte deine Welt!
 
Viel Spaß auf Oloko!
 
Marla, Bill Chill & Nico]]></NEW_INVITE_MAIL_2011>
<NEW_PAYMENT_MAIL_2011><![CDATA[Subject:

Herzlich willkommen bei Oloko!

Content:

Sie haben erfolgreich eine Oloko Gold-Mitgliedschaft erworben. Von nun an können Sie und Ihr Kind alle Vorteile von Oloko nutzen und noch mehr Spaß haben! Anbei einige wichtige Informationen für Sie.

Ihr Aktivierungscode: ${voucher}

Zugang für Ihr Kind zu Oloko:

Die Gold-Mitgliedschaft können Sie direkt im Spiel aktivieren.

So geht’s:

Ist Ihr Kind bei Oloko bereits angemeldet?

* Loggen Sie sich wie gewohnt auf www.oloko.de mit dem Benutzernamen und Geheimwort Ihres Kindes ein.
* Im Spiel angekommen, klicken Sie auf die Krone rechts oben in der Menüleiste. Hier können Sie den Aktivierungscode eingeben und so die Gold-Mitgliedschaft aktivieren.

Ihr Kind ist noch nicht bei Oloko angemeldet?

* Gehen Sie auf www.oloko.de und melden Sie Ihr Kind über den Button „Kostenlos spielen“ an.
* Nun persönliche Daten ausfüllen und mit „Jetzt kostenlos spielen“ abschicken. Sie erhalten dann eine Bestätigung per E-Mail.
* Um die Anmeldung abzuschließen, klicken Sie auf den Aktivierungslink in der E-Mail. Anschließend loggen Sie Ihr Kind auf der Startseite www.oloko.de mit seinem Benutzernamen und Geheimwort ein.
* Im Spiel angekommen, klicken Sie auf die Krone rechts oben in der Menüleiste. Hier können Sie den Aktivierungscode eingeben und so die Gold-Mitgliedschaft aktivieren.

Hier finden Sie die Vertragsdetails Ihrer Gold-Mitgliedschaft:

* Ihre Mitgliedschaftsnummer: ${voucher} (ist gleichzeitig der Aktivierungscode!)
* Laufzeitbeginn: ${purchasedDate}
* Laufzeit: ${purchasedMembership} Monat(e)
* Gesamtpreis (inkl. USt): ${amount} ${currency}
* Zahlungsmethode: ${paymentMethod}

Der Gesamtbetrag wird in den nächsten Tagen von Ihrem Konto bzw. Ihrer Kreditkarte abgebucht.

Der Vertrag verlängert sich automatisch um die ursprüngliche Laufzeit zum Standard-Preis, wenn er nicht zwei Wochen vor Ablauf der Vertragslaufzeit gekündigt wird. Die Kündigung hat schriftlich per Kontaktformular ( www.oloko.de/about/contact.html) zu erfolgen.

Es gelten unsere AGB (www.oloko.de/legal-information/terms-and-conditions.html) und Datenschutzrichtlinien (www.oloko.de/legal-information/data-protection.html).

Widerrufsrecht

Sie können Ihre Vertragserklärung innerhalb von zwei Wochen ohne Angabe von Gründen in Textform (E-Mail) widerrufen. Die Frist beginnt nach Erhalt dieser Belehrung in Textform, jedoch nicht vor Vertragsschluss und auch nicht vor Erfüllung unserer Informationspflichten. Zur Wahrung der Widerrufsfrist genügt die rechtzeitige Absendung des Widerrufs. Der Widerruf ist zu richten an:

Young Internet GmbH
Torstr. 35
10119 Berlin
Telefax: +49 (0)30 8020 874 99
E-Mail: http://www.oloko.de/about/contact.html

Widerrufsfolgen

Im Falle eines wirksamen Widerrufs sind die beiderseits empfangenen Leistungen zurückzugewähren und ggf. gezogene Nutzungen herauszugeben. Können Sie uns die empfangene Leistung sowie Nutzungen (z.B. Gebrauchsvorteile) nicht oder teilweise nicht oder nur in verschlechtertem Zustand zurückgewähren beziehungsweise herausgeben, müssen Sie uns insoweit Wertersatz leisten. Verpflichtungen zur Erstattung von Zahlungen müssen innerhalb von 30 Tagen erfüllt werden. Die Frist beginnt für Sie mit der Absendung Ihrer Widerrufserklärung, für uns mit deren Empfang. Das Widerrufsrecht erlischt nicht vorzeitig mit der Ausführung der Dienstleistung.
Ende der Widerrufsbelehrung.

Wir wünschen Ihnen und Ihrem Kind viel Spaß mit Oloko!

Ihr Oloko-Team]]></NEW_PAYMENT_MAIL_2011>
<NEW_WELCOME_MAIL_2011><![CDATA[Subject:

Willkommen auf Oloko!

Content:

Deine Zugangsdaten* lauten:

Benutzername: ${username}
Geheimwort: ${password}
*Bitte bewahre diese Daten gut auf und teile sie keinem mit!

Um deine kostenlose Anmeldung abzuschließen, klicke bitte auf den folgenden Link und melde dich mit deinem Geheimwort an:

${confirmationUrl}

(Wenn dieser Link beim Anklicken nicht funktioniert, kopiere bitte die ganze Zeile ins Eingabefeld deines Browsers.)

Du kannst dein Geheimwort jederzeit in den Einstellungen unter "Mein Konto" ändern.

Jetzt schnell einloggen und los geht’s!

Wenn du alle Vorteile von Oloko nutzen möchtest, informiere dich zusammen mit deinen Eltern über unsere Gold-Mitgliedschaft.

Wir wünschen dir viel Spaß auf Oloko!

Dein Oloko-Team]]></NEW_WELCOME_MAIL_2011>
<NO_MESSAGE_AVAILABLE><![CDATA[Du hast keine Nachrichten.]]></NO_MESSAGE_AVAILABLE>
<OLOKO_CLAIM><![CDATA[(NEW TEXT)]]></OLOKO_CLAIM>
<PARENT_MAIL_COMP_MONEYX><![CDATA[Münzen]]></PARENT_MAIL_COMP_MONEYX>
<PLAYER_HOMES><![CDATA[Häuser]]></PLAYER_HOMES>
<POKOPETRACE_INVITEPOPUP_DESC><![CDATA[Möchtest du ein Pokopet-Rennen mit [playerName] beginnen? ]]></POKOPETRACE_INVITEPOPUP_DESC>
<POKOPETRACE_INVITEPOPUP_DESC2><![CDATA[Warten auf deinen Mitspieler...]]></POKOPETRACE_INVITEPOPUP_DESC2>
<POKOPET_PUBLICRACE_CONFIRM_DESC><![CDATA[Möchtest du an einem öffentlichen Rennen teilnehmen?]]></POKOPET_PUBLICRACE_CONFIRM_DESC>
<POKOPET_PUBLICRACE_ERROR_NOPETSELECTED_DESC><![CDATA[Du hast noch kein Pokopet ausgewählt]]></POKOPET_PUBLICRACE_ERROR_NOPETSELECTED_DESC>
<POKOPET_PUBLICRACE_WAITFORPLAYERS_DESC><![CDATA[Warten auf einen Mitspieler...]]></POKOPET_PUBLICRACE_WAITFORPLAYERS_DESC>
<POPUP_RELOGIN_CHANGES><![CDATA[Um die Veränderungen abzuschliessen musst du dich neu einloggen.]]></POPUP_RELOGIN_CHANGES>
<POWERUP_CAT><![CDATA[Katzensprung Bonbon]]></POWERUP_CAT>
<POWERUP_DESCR_CAT><![CDATA[Mit dem Katzensprung 
Bonbon verkürzt du 
die Wartezeit bei 
der Produktion im 
Ofen, Mixer und 
anderen Geräten.]]></POWERUP_DESCR_CAT>
<POWERUP_DESCR_DOG><![CDATA[Mit dem Wachstumsförderer 
verkürzt du die Wartezeit 
bei der Züchtung von 
Tieren und bei der 
Produktion von ihren 
Erzeugnissen.]]></POWERUP_DESCR_DOG>
<POWERUP_DESCR_HORSE><![CDATA[Mit dem Pflanzen-Elixier 
verkürzt du die 
Wartezeit beim Anbau 
von Pflanzen. ]]></POWERUP_DESCR_HORSE>
<POWERUP_DESCR_RABBIT><![CDATA[Mit der Glückskugel hast du 
die Chance, die Pflanzen und 
Produkte, an denen du 
arbeitest, zu verdoppeln! 
Setze sie ein, wenn dein 
Produkt fertig ist und noch 
bevor du es abgeholt hast.]]></POWERUP_DESCR_RABBIT>
<POWERUP_DOG><![CDATA[Wachstumsförderer]]></POWERUP_DOG>
<POWERUP_HORSE><![CDATA[Pflanzen-Elixier]]></POWERUP_HORSE>
<POWERUP_RABBIT><![CDATA[Glückskugel]]></POWERUP_RABBIT>
<PRODUCER_ANIMALS><![CDATA[Klicke um ein Tier zu platzieren]]></PRODUCER_ANIMALS>
<PRODUCER_ANIMALS_FINISHED><![CDATA[Erstelle ein tierisches Produkt]]></PRODUCER_ANIMALS_FINISHED>
<PRODUCER_ANIMALS_RAISING><![CDATA[Klicke um das Tier aufzuziehen]]></PRODUCER_ANIMALS_RAISING>
<PRODUCER_DEEPFRY><![CDATA[die Friteuse]]></PRODUCER_DEEPFRY>
<PRODUCER_FROG><![CDATA[die Mixerkröte]]></PRODUCER_FROG>
<PRODUCER_MEGAOVEN><![CDATA[den Ofen]]></PRODUCER_MEGAOVEN>
<PRODUCER_MILL><![CDATA[die Kornmühle]]></PRODUCER_MILL>
<PRODUCER_MIXER><![CDATA[das Teigrührwerk]]></PRODUCER_MIXER>
<PRODUCER_OVEN><![CDATA[den Kamin]]></PRODUCER_OVEN>
<PRODUCER_PLANTS><![CDATA[Klicke um anzupflanzen]]></PRODUCER_PLANTS>
<PRODUCER_TABLE><![CDATA[den Zubereitungstisch]]></PRODUCER_TABLE>
<PRODUCER_TOASTER><![CDATA[den Herd]]></PRODUCER_TOASTER>
<QUEST_POPUP_NEEDED><![CDATA[Ich brauche:]]></QUEST_POPUP_NEEDED>
<QUEST_POPUP_YOURINVENTORY><![CDATA[In deinem Rucksack:]]></QUEST_POPUP_YOURINVENTORY>
<REPORT><![CDATA[Verstoß melden]]></REPORT>
<RESOURCE_CACTUS><![CDATA[Kaktus]]></RESOURCE_CACTUS>
<RESOURCE_CLOVERFIELD><![CDATA[Kleeblatt]]></RESOURCE_CLOVERFIELD>
<RESOURCE_COWBELL><![CDATA[Kuhglocke]]></RESOURCE_COWBELL>
<RESOURCE_DUMMY><![CDATA[Schnuller]]></RESOURCE_DUMMY>
<RESOURCE_FERTILIZER><![CDATA[Dünger]]></RESOURCE_FERTILIZER>
<RESOURCE_FIREPLACE><![CDATA[Feuer]]></RESOURCE_FIREPLACE>
<RESOURCE_FISH><![CDATA[Fisch]]></RESOURCE_FISH>
<RESOURCE_MESSAGE><![CDATA[Nachricht]]></RESOURCE_MESSAGE>
<RESOURCE_MILKCRATE><![CDATA[Leere Flasche]]></RESOURCE_MILKCRATE>
<RESOURCE_MOTHERCELL><![CDATA[Tierbaby]]></RESOURCE_MOTHERCELL>
<RESOURCE_MUSHROOM><![CDATA[Hefepilze]]></RESOURCE_MUSHROOM>
<RESOURCE_PAINT><![CDATA[Rote Farbe]]></RESOURCE_PAINT>
<RESOURCE_POWERUP_CAT><![CDATA[Katzensprung Bonbon]]></RESOURCE_POWERUP_CAT>
<RESOURCE_POWERUP_DOG><![CDATA[Wachstumsförderer]]></RESOURCE_POWERUP_DOG>
<RESOURCE_POWERUP_HORSE><![CDATA[Pflanzen-Elixier]]></RESOURCE_POWERUP_HORSE>
<RESOURCE_POWERUP_RABBIT><![CDATA[Glückskugel]]></RESOURCE_POWERUP_RABBIT>
<RESOURCE_SACKPILE><![CDATA[Mehlsack]]></RESOURCE_SACKPILE>
<RESOURCE_SAND><![CDATA[Sand]]></RESOURCE_SAND>
<RESOURCE_SEEDFLOWER><![CDATA[Samenkorn]]></RESOURCE_SEEDFLOWER>
<RESOURCE_SNOW><![CDATA[Schnee]]></RESOURCE_SNOW>
<RESOURCE_SUGARCRYSTAL><![CDATA[Zucker]]></RESOURCE_SUGARCRYSTAL>
<RESOURCE_SUNMILK><![CDATA[Sonnenmilch]]></RESOURCE_SUNMILK>
<RESOURCE_SUPERTREE><![CDATA[Holz]]></RESOURCE_SUPERTREE>
<RESOURCE_SUPERWELL><![CDATA[Wasser]]></RESOURCE_SUPERWELL>
<RESOURCE_TOOLS><![CDATA[Rote Handschuhe]]></RESOURCE_TOOLS>
<RESOURCE_TREE><![CDATA[Holz]]></RESOURCE_TREE>
<RESOURCE_TRUFFLE><![CDATA[Trüffel]]></RESOURCE_TRUFFLE>
<RESOURCE_WELL><![CDATA[Wasser]]></RESOURCE_WELL>
<RESOURCE_YELLOWPAINT><![CDATA[Gelbe Farbe]]></RESOURCE_YELLOWPAINT>
<REWARD_OLOKO_COSTUME><![CDATA[Oloko Ausrüstung]]></REWARD_OLOKO_COSTUME>
<REWARD_OLOKO_FURNITURE><![CDATA[Oloko Pokal]]></REWARD_OLOKO_FURNITURE>
<SENT_YOU_BUDDY_MESSAGE><![CDATA[: Freundschaftsanfrage!]]></SENT_YOU_BUDDY_MESSAGE>
<SETBESTFRIEND><![CDATA[Zum besten Freund ernennen]]></SETBESTFRIEND>
<SID_PARENTS_KIDS_BODY3><![CDATA[Gleich den Erwachsenen suchen Kinder über die bekannten Suchmaschinen wie „Google“. Kinder haben jedoch ein anderes Suchverhalten. Oftmals sind die Suchanfragen umgangssprachlich formuliert und enthalten Schreibfehler. Hier besteht leider häufig die Gefahr, dass sie während der Suche auf problematische Webseiten gelangen, die auf sie verstörend oder auch verängstigend wirken.

Um den richtigen Umgang mit dem Internet zu lernen, benötigen Kinder eine sichere Umgebung, die ihnen die Möglichkeit gibt, zu klicken, zu erkunden und sich auszuprobieren; ohne dass die Eltern sich Sorgen machen müssen, dass ihr Kind in Gefahr gerät. Wie im richtigen Leben, im Kindergarten oder in der Schule, sollte es auch im Internet eine Selbstverständlichkeit sein, den Kindern einen geschützten Raum zur Verfügung zu stellen, der ihnen gleichzeitig beibringt, wie man sich sicher und selbstständig im Netz bewegt.

Die Unternehmen goodbeans GmbH und Dolphin Media Germany AG stellen den Kindern einen solchen Raum mit Ihren jeweiligen Angeboten zur Verfügung.
]]></SID_PARENTS_KIDS_BODY3>
<SKIN_FORM_MONTH_MONTH_1><![CDATA[Januar]]></SKIN_FORM_MONTH_MONTH_1>
<SKIN_FORM_MONTH_MONTH_10><![CDATA[Oktober]]></SKIN_FORM_MONTH_MONTH_10>
<SKIN_FORM_MONTH_MONTH_11><![CDATA[November]]></SKIN_FORM_MONTH_MONTH_11>
<SKIN_FORM_MONTH_MONTH_12><![CDATA[Dezember]]></SKIN_FORM_MONTH_MONTH_12>
<SKIN_FORM_MONTH_MONTH_2><![CDATA[Februar]]></SKIN_FORM_MONTH_MONTH_2>
<SKIN_FORM_MONTH_MONTH_3><![CDATA[März]]></SKIN_FORM_MONTH_MONTH_3>
<SKIN_FORM_MONTH_MONTH_4><![CDATA[April]]></SKIN_FORM_MONTH_MONTH_4>
<SKIN_FORM_MONTH_MONTH_5><![CDATA[Mai]]></SKIN_FORM_MONTH_MONTH_5>
<SKIN_FORM_MONTH_MONTH_6><![CDATA[Juni]]></SKIN_FORM_MONTH_MONTH_6>
<SONDERMAILING_5_2011_50_OLOKO><![CDATA[Subject: Aktion: Oloko ist da! Nur jetzt zum halben Preis

Headline: Einführungsangebot – jetzt 50% Rabatt sichern!

Hallo ##Field_user_name##, liebe Eltern,

wir möchten euch heute *Oloko vorstellen, das neue spannende Strategie-Spiel* von den Entwicklern von Panfu! Clevere Kids können hier gemeinsam eine neue Welt gestalten.

*Als besonderes Einführungsangebot schenken wir euch jetzt* #50% Rabatt beim Kauf einer Oloko Gold-Mitgliedschaft.# Mit der Gold-Mitgliedschaft könnt ihr alle Funktionen nutzen und noch mehr Spaß haben.

Erlebt spannende Abenteuer, erlernt einen Beruf und findet neue Freunde. Auf Oloko könnt ihr mit anderen Spielern einer Gruppe beitreten, gemeinsam Aufgaben erledigen, Gegenstände tauschen und euch mit anderen messen.

Richtet euer Haus mit tollen Möbel ein, stylt eure Spielfigur mit coolen Outfits, baut in eurem eigenen Garten seltene Pflanzen an und züchtet Tiere. Das alles und viel mehr bietet euch Oloko!

- Den eigenen Garten schmücken & die größten Früchte ernten
- Einen Beruf erlernen & der Beste werden
- Tauschhandel treiben & Goldmünzen sammeln
- Die eigene Spielfigur gestalten & sicher chatten

Tipp: Auf Oloko musst du dich nicht neu anmelden. Logge dich einfach mit deinem Panfu-Pandanamen und deinem Geheimwort auf Oloko ein und los geht’s!

BUTTON: [Jetzt Oloko spielen]

Viel Spaß beim Entdecken von Oloko wünscht euch

Anna Stoll
Kundenservice]]></SONDERMAILING_5_2011_50_OLOKO>
<SONDERMAILING_5_2011_50_OLOKO2><![CDATA[Subject: Aktion: Oloko zum halben Preis!

Headline: Einführungsangebot – jetzt 50% Rabatt sichern!

Hallo ##Field_user_name##, liebe Eltern,

entdeckt Oloko, das neue spannende Strategie-Spiel von den Entwicklern von Panfu! Clevere Kids können hier gemeinsam eine neue Welt gestalten.

*Als besonderes Einführungsangebot schenken wir euch jetzt* #50% Rabatt beim Kauf einer Oloko Gold-Mitgliedschaft.# Mit der Gold-Mitgliedschaft könnt ihr alle Funktionen nutzen und noch mehr Spaß haben.

Erlebt spannende Abenteuer, erlernt einen Beruf und findet neue Freunde. Auf Oloko könnt ihr mit anderen Spielern einer Gruppe beitreten, gemeinsam Aufgaben erledigen, Gegenstände tauschen und euch mit anderen messen.

Richtet euer Haus mit tollen Möbel ein, stylt eure Spielfigur mit coolen Outfits, baut in eurem eigenen Garten seltene Pflanzen an und züchtet Tiere. Das alles und viel mehr bietet euch Oloko!

- Den eigenen Garten schmücken & die größten Früchte ernten
- Einen Beruf erlernen & der Beste werden
- Tauschhandel treiben & Goldmünzen sammeln
- Die eigene Spielfigur gestalten & sicher chatten

Tipp: Auf Oloko musst du dich nicht neu anmelden. Logge dich einfach mit deinem Panfu-Pandanamen und deinem Geheimwort auf Oloko ein und los geht’s!

BUTTON: [Jetzt Oloko spielen]

Viel Spaß beim Entdecken von Oloko wünscht euch

Sabine Lesant
Kundenservice
]]></SONDERMAILING_5_2011_50_OLOKO2>
<SONDERMAILING_5_2011_50_OLOKO2_REMINDER1><![CDATA[Betreff:
Einführungsangebot verlängert: Gold-Mitgliedschaft zum halben Preis!

Überschrift:
Einführungsangebot verlängert: Jetzt 50% Rabatt sichern!

Liebe Eltern, wir verlängern unser Einführungsangebot. Bis zum 10.07.2011 können Sie von einer Ermäßigung von 50% beim Kauf einer Oloko Gold-Mitgliedschaft profitieren.]]></SONDERMAILING_5_2011_50_OLOKO2_REMINDER1>
<SONDERMAILING_5_2011_50_OLOKO2_REMINDER2><![CDATA[Subject: Noch 2 Tage zum halben Preis Oloko sichern!

Headline: Einführungsangebot – jetzt 50% Rabatt sichern!

Liebe Eltern,

sichern sie sich nur noch bis zum #Field_date+2## unser #Einführungsangebot mit 50% Rabatt# *beim Kauf einer Oloko Gold-Mitgliedschaft. Sie sparen bis zu 35,- €!*

Hier klicken und 50% Rabatt sichern!

Dieses Angebot ist nur bis zum ##Field_date+2## gültig.

Informieren Sie sich jetzt über eine Gold-Mitgliedschaft, damit Ihr Kind den vollen Spielspaß auf Oloko erleben kann.

Sabine Herzig
Kundenservice
]]></SONDERMAILING_5_2011_50_OLOKO2_REMINDER2>
<SONDERMAILING_5_2011_50_OLOKO_REMINDER><![CDATA[Subject: Nur noch 2 Tage zum halben Preis Oloko sichern!

Headline: Nur noch 2 Tage: 50% Rabatt sichern!

Liebe Eltern,

sichern Sie sich nur noch bis zum #Field_date+2## unser #Oloko-Einführungsangebot: 
50% Rabatt# *beim Kauf einer Oloko Gold-Mitgliedschaft. Sie sparen bis zu 35,- €!*

Hier klicken und 50% Rabatt sichern!

Dieses Angebot ist nur bis zum ##Field_date+2## gültig.

Informieren Sie sich jetzt über eine Gold-Mitgliedschaft, damit Ihr Kind den vollen Spielspaß auf Oloko erleben kann.

Viel Spaß beim Entdecken von Oloko wünscht ihnen
Anna Stoll
Kundenservice

]]></SONDERMAILING_5_2011_50_OLOKO_REMINDER>
<STORE_GOLDMEMBER_LIMITATION><![CDATA[Dafür musst du Goldmitglied sein.]]></STORE_GOLDMEMBER_LIMITATION>
<STORY_JOB1_WISETREE_BYE_REPEAT><![CDATA[So du bist soweit! Die Bewohner werden dir verschiedene Jobs zeigen. Tolle Belohnungen warten auf dich, wenn du sie meisterst!]]></STORY_JOB1_WISETREE_BYE_REPEAT>
<STORY_JOB1_WISETREE_REWARD><![CDATA[Als Belohnung bekommst du von mir mal was Ordentliches zum Anziehen!]]></STORY_JOB1_WISETREE_REWARD>
<STORY_JOB1_WISETREE_SHORT_WELCOME><![CDATA[Ah, da bist du ja wieder $$name$$. Es scheint alles geklappt zu haben. Du hast nun Weizen hergestellt! Oloko wird sich darüber freuen!]]></STORY_JOB1_WISETREE_SHORT_WELCOME>
<STORY_JOB1_WISETREE_TASK_REPEAT><![CDATA[Dann geh' doch mal gleich zu Oloko und überbringe ihr dein erstes Resultat! Benutze deine Karte oben links, um zu ihr zu gelangen. Danach klicke auf Olokos großen Kopf und füttere sie.]]></STORY_JOB1_WISETREE_TASK_REPEAT>
<STORY_JOB1_WISETREE_WELL_DONE><![CDATA[Gut gemacht! Oloko spricht leider nicht, darum spricht sie durch mich. Oloko will nur das essen, worauf sie gerade Lust hat. Sie zeigt es dir immer an.]]></STORY_JOB1_WISETREE_WELL_DONE>
<STORY_JOB2_WISETREE_BACKTOWORK><![CDATA[So, den Rest erzähle ich dir, wenn du den Bewohnern fleißig weiter hilfst. Bis später!]]></STORY_JOB2_WISETREE_BACKTOWORK>
<STORY_JOB2_WISETREE_REWARD><![CDATA[Ich gebe dir die ersten zwei Teile der Oloko-Geschichte gleich mit. Die kannst du dir in deinem Haus, auf deinem Hof oder im Garten aufhängen.]]></STORY_JOB2_WISETREE_REWARD>
<STORY_JOB2_WISETREE_STORY1><![CDATA[Wie du ja weißt, ist die Insel, auf der die Olokaner vorher lebten, von einem Tag auf den anderen untergegangen und die Bewohner haben alles verloren, was sie sich je aufgebaut hatten.]]></STORY_JOB2_WISETREE_STORY1>
<STORY_JOB2_WISETREE_STORY2><![CDATA[Das ist eine sehr traurige Geschichte. Der Untergang der Insel wurde durch eine kleine Unvorsichtigkeit ins Rollen gebracht. In diesem Fall war es die kleine Schildkröte Dalia, Olokos Tochter, die vor Neugierde fast geplatzt wäre. Ja, Olokos Tochter wohnte auch auf der alten Insel.]]></STORY_JOB2_WISETREE_STORY2>
<STORY_JOB2_WISETREE_STORY3><![CDATA[Sie wollte unbedingt wissen, ob der Fisch im Inneren des höchsten Berges von der alten Insel wirklich so gefährlich und angsteinflößend sei, wie alle Tiere behaupteten. So entschied sie, den Berg zu besteigen und den Fisch zu finden.]]></STORY_JOB2_WISETREE_STORY3>
<STORY_JOB2_WISETREE_STORY4_REPEAT1><![CDATA[Mutig wie ihre Mutter war die kleine Dalia...aber sehr unvorsichtig..]]></STORY_JOB2_WISETREE_STORY4_REPEAT1>
<STORY_JOB2_WISETREE_STORY5><![CDATA[Danke dir! Also, Olokos Tochter Dalia entschied sich, den Berg der alten Insel zu besteigen und nach dem gefährlichen Fisch im Inneren zu suchen. Das war natürlich eine große Herausforderung für so eine kleine Schildkröte wie Dalia. ]]></STORY_JOB2_WISETREE_STORY5>
<STORY_JOB2_WISETREE_STORY6><![CDATA[Und glaubt mir, jeder, der von ihrem Vorhaben gewusst hätte, hätte ihr davon abgeraten oder es ihr sogar verboten. Aber Dalia war clever. Sie hatte niemandem von ihrem Plan erzählt.Nach einer fast zweistündigen Wanderung stand sie endlich vor dem mächtigen, hohen, vernebelten Berg, in dem der Fisch wohnte.]]></STORY_JOB2_WISETREE_STORY6>
<STORY_JOB2_WISETREE_TASK_GO_FEED_REPEAT2><![CDATA[Bringe bitte den Früchtekorb zu Oloko und füttere sie damit. Komme danach zurück zu mir. Ich erzähle dir die Geschichte weiter. ]]></STORY_JOB2_WISETREE_TASK_GO_FEED_REPEAT2>
<STORY_JOB2_WISETREE_TASK_START><![CDATA[Ich erzähle die Geschichte gleich weiter. Aber bitte füttere Oloko rasch. Sie will einen Früchtekorb. Aber keine Angst, du musst nun keinen machen. Den habe ich schon. ]]></STORY_JOB2_WISETREE_TASK_START>
<STORY_JOB2_WISETREE_WELCOME><![CDATA[Hallo $$name$$! Du hast ja schon einige Fortschritte gemacht! Es wird Zeit dir etwas mehr über die Geschichte von Oloko zu erzählen.]]></STORY_JOB2_WISETREE_WELCOME>
<STORY_JOB3_WISETREE_REWARD><![CDATA[Als Belohnung gebe ich dir zwei weitere Teile der Oloko Geschichte für dein Zuhause.]]></STORY_JOB3_WISETREE_REWARD>
<STORY_JOB3_WISETREE_STORY1><![CDATA[Da stand Dalia nun, vor dem mächtigen, hohen, vernebelten Berg, in dem der Fisch wohnte. Sollte ich es wirklich wagen? Aber für Dalia gab es keinen Weg zurück mehr. Sie musste den gefährlichen Berg besteigen, um sich und den anderen Tieren in ihrem Dorf zu beweisen, dass sie sich nicht so schnell einschüchtern lässt.]]></STORY_JOB3_WISETREE_STORY1>
<STORY_JOB3_WISETREE_STORY2><![CDATA[Also schritt sie tapfer los. Weil der Berg so steil war, lief Dalia kreisförmig um ihn herum, immer entlang der grünen Wiesen, die übersäht waren von Gänseblümchen. Der gefräßige Fisch im Inneren des Berges ernährte sich angeblich einzig und allein von den Wurzeln der Gänseblümchen. ]]></STORY_JOB3_WISETREE_STORY2>
<STORY_JOB3_WISETREE_STORY3><![CDATA[Deswegen wurde Dalia gesagt, niemals ein Gänseblümchen zu pflücken, ansonsten wird ein Loch zum gefräßigen Fisch freigelegt. ]]></STORY_JOB3_WISETREE_STORY3>
<STORY_JOB3_WISETREE_STORY4><![CDATA[Danke dir! Dalia wurde also gesagt, niemals ein Gänseblümchen vom Berg zu pflücken, ansonsten wird ein Loch zum gefräßigen Fisch freigelegt. ]]></STORY_JOB3_WISETREE_STORY4>
<STORY_JOB3_WISETREE_STORY5><![CDATA[Dalia aber platzte vor Neugier. Sie musste einfach wissen, ob das alles wirklich stimmte. Als sie schon fast an der Bergspitze ankam, blieb sie stehen und pflückte ein Gänseblümchen. Und tatsächlich! Das Gänseblümchen hatte keine Wurzeln! Das heißt, der gefräßige Fisch hatte die Wurzel schon gegessen.]]></STORY_JOB3_WISETREE_STORY5>
<STORY_JOB3_WISETREE_STORY6><![CDATA[Dort, wo vorher das Gänseblümchen stand, war nun ein winziges Loch. Dalia konnte es jetzt kaum noch erwarten. Sie schaute mutig und aufgeregt hindurch – und sah direkt ins Auge des großen Fisches.]]></STORY_JOB3_WISETREE_STORY6>
<STORY_JOB3_WISETREE_STORY7><![CDATA[Sie erschrak ganz fürchterlich und wollte das Gänseblümchen sofort wieder reinstecken. Doch bevor sie das Loch wieder zustopfen konnte, schoss ihr eine Wasserfontäne ins Gesicht. Die Fontäne wurde größer und größer, genauso wie das Loch.]]></STORY_JOB3_WISETREE_STORY7>
<STORY_JOB3_WISETREE_STORY8><![CDATA[Die kleine Schildkröte rettete sich auf einen Baum. Im nächsten Augenblick kamen ihr das grausige Gesicht und die scharfen Zähne des Fisches entgegen! So das nächste mal erzähl ich dir mehr! Das musst du bestimmt erstmal verdauen. ]]></STORY_JOB3_WISETREE_STORY8>
<STORY_JOB3_WISETREE_TASK><![CDATA[So! Oloko hat wieder mal Hunger. Und sie will wieder einen Früchtekorb. Leider habe ich dieses mal keinen für dich da. Pflanze bitte einen Früchtekorb und füttere ihn an Oloko. Komme danach wieder zu mir.]]></STORY_JOB3_WISETREE_TASK>
<STORY_JOB3_WISETREE_WELCOME><![CDATA[Hallo $$name$$! Ich bin beeindruckt, du machst dich super! Als Belohnung werde ich dir wieder etwas mehr über die Geschichte von Oloko erzählen. ]]></STORY_JOB3_WISETREE_WELCOME>
<STORY_JOB4_WISETREE_STORY1><![CDATA[Dalia hatte also das Gänseblümchen aus dem Boden gehoben und den im Grund des Berges lebenden Fisch gereizt. Der Fisch hatte aus Wut ein Loch durch das Berginnere gebohrt und versuchte, an das gepflückte Gänseblümchen zu gelangen.]]></STORY_JOB4_WISETREE_STORY1>
<STORY_JOB4_WISETREE_STORY2><![CDATA[Eine Wasserfontäne spritze Olokos Tocher Dalia ins Gesicht. Die Fontaine wurde größer und größer, genauso wie das Loch. Die kleine Schildkröte rettete sich auf einen Baum vor dem strömenden Wasser. Im nächsten Augenblick kamen ihr das grausige Gesicht und die scharfen Zähne des Fisches entgegen…]]></STORY_JOB4_WISETREE_STORY2>
<STORY_JOB4_WISETREE_STORY3><![CDATA[Das Loch wurde immer größer und es baute sich ein riesiger Wasserdruck auf. Irgendwann war der Druck so groß, dass der Fisch wie eine Kanonenkugel aus dem Loch schoss – genau auf die kleine Dalia zu.]]></STORY_JOB4_WISETREE_STORY3>
<STORY_JOB4_WISETREE_STORY4><![CDATA[Der Fisch öffnete hungrig sein Maul und verschlang den Baum mitsamt der kleinen Dalia..]]></STORY_JOB4_WISETREE_STORY4>
<STORY_JOB4_WISETREE_STORY5><![CDATA[Nachdem das Loch zum Berg einmal frei war, strömte das Wasser aus dem Inneren wie Vulkanlava heraus und breitete sich auf der Insel aus. Die gesamte Insel versank immer mehr unter den Wassermassen, bis am Ende nur noch die Bergspitze zu sehen war. Alle Inselbewohner wurden aus ihren Häusern getrieben und schwammen hilflos im Wasser herum.]]></STORY_JOB4_WISETREE_STORY5>
<STORY_JOB4_WISETREE_TASK><![CDATA[So! Oloko hat Hunger und sie will wieder einen Früchtekorb. Pflanze bitte einen Früchtekorb und verfütter ihn an Oloko. Komm danach wieder zu mir.]]></STORY_JOB4_WISETREE_TASK>
<STORY_JOB4_WISETREE_THANKS><![CDATA[Danke dir! Du bist ein guter Freund, wir sind sehr dankbar dich zu haben! Also da saß Dalia nun auf diesem Baum und der Fisch schoss ihr entgegen.]]></STORY_JOB4_WISETREE_THANKS>
<STORY_JOB4_WISETREE_WELCOME><![CDATA[Hallo $$name$$! Bald schon weißt du, wie man alles auf Oloko herstellt. Als Belohnung für deine fleißige Arbeit werde ich dir wieder etwas mehr über die Geschichte von Oloko erzählen. ]]></STORY_JOB4_WISETREE_WELCOME>
<STORY_JOB5_WISETREE_GOODBYE><![CDATA[Oloko ist auf der Suche und wir tun unser Bestes, um zu helfen. Mehr kann ich dir leider auch nicht sagen. Viel Spaß noch auf Oloko.]]></STORY_JOB5_WISETREE_GOODBYE>
<STORY_JOB5_WISETREE_STORY1><![CDATA[Nachdem das Loch zum Berg einmal frei war, strömte das Wasser aus dem Inneren wie Vulkanlava heraus und breitete sich auf der Insel aus. Alle Inselbewohner wurden aus ihren Häusern getrieben und schwammen hilflos im Wasser herum.]]></STORY_JOB5_WISETREE_STORY1>
<STORY_JOB5_WISETREE_STORY2><![CDATA[Sie hatten innerhalb eines Tages alles verloren, was sie sich aufgebaut haben und je besaßen: Ihre Häuser, Ihre Gärten, ihre Heimat – alles wurde vom Wasser verschlungen. ]]></STORY_JOB5_WISETREE_STORY2>
<STORY_JOB5_WISETREE_STORY3><![CDATA[Als Oloko davon erfuhr rief sie sofort die Meeresgöttin Oktada, die das Wasser mit einem Zaubermittel beruhigte. Aber es war zu spät. Die Insel war schon vollkommen versunken. Daraufhin sprach Oktada einen Zauberspruch aus, der den Panzer von der großen Oloko in fruchtbaren Boden verwandelte.]]></STORY_JOB5_WISETREE_STORY3>
<STORY_JOB5_WISETREE_STORY4><![CDATA[So konnten alle Tiere auf Oloko ihre neuen Häuser aufbauen und ein neues Leben beginnen. Die Geschichte hatte ein Happy End für die ehemaligen Bewohner. Das große Mysterium aber ist und bleibt die kleine Schildkröte Dalia.]]></STORY_JOB5_WISETREE_STORY4>
<STORY_JOB5_WISETREE_STORY5><![CDATA[Keiner weiß, was mit ihr passiert ist und ob sie es jemals geschafft hat, dem Fisch zu entkommen. Oloko glaubt ganz fest daran, dass Dalia noch lebt. Ihre Mission ist es, so lange den Ozean zu durchqueren, bis sie ihre Tochter Dalia gefunden hat.]]></STORY_JOB5_WISETREE_STORY5>
<STORY_JOB5_WISETREE_WELCOME><![CDATA[Hallo $$name$$! Bald können wir dir die Bewohner nicht mehr viel Neues beibringen. Du bist schon fast ein richtiger Meister! Auch unsere Geschichte kommt langsam zu einem Ende.]]></STORY_JOB5_WISETREE_WELCOME>
<STORY_JOB_DEFAULT_NPC_SPEECH><![CDATA[Der Weise Baum ruft dich!]]></STORY_JOB_DEFAULT_NPC_SPEECH>
<STORY_KNOWLEDGE><![CDATA[Olokos Geschichte]]></STORY_KNOWLEDGE>
<STORY_KNOWLEDGE_BODY1><![CDATA[Vor langer Zeit lebten alle Tiere auf einer wunderschönen Insel. Dort wohnte auch Olokos Tochter Dalia. Eines Tages machte sie sich auf den Weg zum großen Berg im Herzen der Insel. Alle rieten ihr davon ab, aber Dalia wollte beweisen, was für eine mutige junge Schildkröte in ihr steckt. Um zu erfahren, wie es weiter geht, musst du in den Jobs fortfahren.

]]></STORY_KNOWLEDGE_BODY1>
<STORY_KNOWLEDGE_BODY11><![CDATA[Dir wurden 2 Geschichtsbilder in deine Möbelbox gelegt.]]></STORY_KNOWLEDGE_BODY11>
<STORY_KNOWLEDGE_BODY2><![CDATA[Vor langer Zeit, auf der alten Heimatinsel der Tiere, pflückte Olokos Tocher Dalia verbotenerweise von den Gänseblümchen auf dem großen Berg. Davon ernährte sich ein gefräßiger Fisch im Inneren des Berges. Er wurde sehr wütend und bohrte sich mit seinem scharfen Zähnen durch die Insel zu Dalia.
Um zu erfahren, wie es weiter geht, musst du in den Jobs fortfahren.

]]></STORY_KNOWLEDGE_BODY2>
<STORY_KNOWLEDGE_BODY21><![CDATA[Dir wurden 4 Geschichtsbilder in deine Möbelbox gelegt.]]></STORY_KNOWLEDGE_BODY21>
<STORY_KNOWLEDGE_BODY3><![CDATA[Vor langer Zeit, auf der alten Heimatinsel der Tiere, befreite Olokos Tochter Dalia versehentlich den gefräßigen Fisch im inneren des großen Berges. Dieser bohrte ein riesiges Loch durch die Insel, sprang auf Dalia zu und verschluckte sie. Die Insel versank unter den Wassermassen und die Bewohner trieben hilflos auf dem Meer herum. Um zu erfahren, wie es weiter geht, musst du in den Jobs fortfahren. 

]]></STORY_KNOWLEDGE_BODY3>
<STORY_KNOWLEDGE_BODY31><![CDATA[Dir wurden 6 Geschichtsbilder in deine Möbelbox gelegt.]]></STORY_KNOWLEDGE_BODY31>
<STORY_KNOWLEDGE_BODY4><![CDATA[Vor langer Zeit, auf der alten Heimatinsel der Tiere, befreite Olokos Tochter Dalia versehentlich den gefräßigen Fisch im inneren des großen Berges. Dieser bohrte ein Loch durch die Insel und verschluckte Dalia. Daraufhin versank die Insel und die Bewohner trieben hilflos auf dem Meer herum. Die Meeresgöttin Oktada verwandelte Olokos Panzer zu fruchtbarem Boden und so wurde er zu unserem neuen Zuhause. Oloko glaubt fest daran, dass Dalia noch lebt, und ist ständig auf der Suche nach ihr.

]]></STORY_KNOWLEDGE_BODY4>
<STORY_KNOWLEDGE_BODY41><![CDATA[Dir wurden 9 Geschichtsbilder in deine Möbelbox gelegt.]]></STORY_KNOWLEDGE_BODY41>
<STYLE_AVATAR_AND_CHAT><![CDATA[Jetzt Avatar stylen und los chatten]]></STYLE_AVATAR_AND_CHAT>
<SUNNY_FARM_RENOVATED_HEADER><![CDATA[Die Sunny Farm wurde umgestylt! ]]></SUNNY_FARM_RENOVATED_HEADER>
<TAKE_RESOURCE><![CDATA[Entnimm 
$$RESOURCE$$]]></TAKE_RESOURCE>
<TEASER_GOLD_PRICE2><![CDATA[ab 5,90 Euro
]]></TEASER_GOLD_PRICE2>
<TEASER_GOLD_PRICE3><![CDATA[monatlich!
]]></TEASER_GOLD_PRICE3>
<TERMS_AND_CONDITIONS_BODY><![CDATA[für die Nutzung der Online-Plattform „Oloko“ (www.oloko.de), ein Produkt der 
goodbeans GmbH
Winsstraße 62/63
10405 Berlin
Amtsgericht Charlottenburg, HRB 110809 B

Stand: 03.05.2011
]]></TERMS_AND_CONDITIONS_BODY>
<TERMS_AND_CONDITIONS_LEFTNAV><![CDATA[Allgemeine Geschäftsbedingungen]]></TERMS_AND_CONDITIONS_LEFTNAV>
<TEXTENTER><![CDATA[Senden]]></TEXTENTER>
<TRADE><![CDATA[Tausch Anfrage]]></TRADE>
<TRADING_WINDOW_GIVE><![CDATA[$$ITEM_NAME$$ geben]]></TRADING_WINDOW_GIVE>
<TRADING_WINDOW_HOWTO><![CDATA[So macht man $$ITEM_NAME$$:]]></TRADING_WINDOW_HOWTO>
<TRADING_WINDOW_MISSING><![CDATA[Du hast kein $$ITEM_NAME$$ in deinem Rucksack.]]></TRADING_WINDOW_MISSING>
<TRADING_WINDOW_YOUGOT><![CDATA[Du hast $$AMOUNT$$ $$ITEM_NAME$$ in deinem Rucksack.]]></TRADING_WINDOW_YOUGOT>
<TRASH_FUNCTION_POPUP_HEADER><![CDATA[Produktion abbrechen.]]></TRASH_FUNCTION_POPUP_HEADER>
<UNFRIEND><![CDATA[Freund entfernen]]></UNFRIEND>
<UNIT_TIME_DAY><![CDATA[Tag]]></UNIT_TIME_DAY>
<UNIT_TIME_DAYS><![CDATA[Tage]]></UNIT_TIME_DAYS>
<UNIT_TIME_HOUR><![CDATA[Stunde]]></UNIT_TIME_HOUR>
<UNIT_TIME_HOURS><![CDATA[Stunden]]></UNIT_TIME_HOURS>
<UNIT_TIME_MINUTE><![CDATA[Minute]]></UNIT_TIME_MINUTE>
<UNIT_TIME_MINUTES><![CDATA[Minuten]]></UNIT_TIME_MINUTES>
<UNIT_TIME_MONTHS><![CDATA[Monat(e)]]></UNIT_TIME_MONTHS>
<UNIT_TIME_YEARS><![CDATA[Jahr(e)]]></UNIT_TIME_YEARS>
<USE_PRODUCER_NAME><![CDATA[Benutze $$PRODUCER_NAME$$]]></USE_PRODUCER_NAME>
<WELL><![CDATA[Quelle]]></WELL>
<WISETREE_DIDYOUKNOW><![CDATA[Wusstest du...]]></WISETREE_DIDYOUKNOW>
<WISETREE_HELLO><![CDATA[Hallo $$name$$!]]></WISETREE_HELLO>
<WISETREE_JOIN_GROUPS_BUTTON><![CDATA[Los geht's! ]]></WISETREE_JOIN_GROUPS_BUTTON>
<WISETREE_JOIN_GROUPS_HEADLINE><![CDATA[Gruppenbeitritt]]></WISETREE_JOIN_GROUPS_HEADLINE>
<WISETREE_RANDOMHINT_01><![CDATA[...dass du verpasste Nachrichten nachlesen kannst? Klicke einfach auf den Chatverlauf unter dem Chatfeld.]]></WISETREE_RANDOMHINT_01>
<WISETREE_RANDOMHINT_02><![CDATA[...dass du Münzen bekommst, indem du Pflanzen, eigene Produkte, Kleidung oder andere Sachen verkaufst? Sprich mit Sally in der Old Mill oder klicke auf den Markt-Button in deinem Oloko-Handy.]]></WISETREE_RANDOMHINT_02>
<WISETREE_RANDOMHINT_03><![CDATA[...dass es sieben Ressourcen auf der Sunny Farm gibt? Zähle mit: Rote Handschuhe, rote Farbe, Tierbabys, Holz, leere Flaschen, Wasser und Kuhglocken. Es gibt sogar noch mehr im Gewächshaus!]]></WISETREE_RANDOMHINT_03>
<WISETREE_RANDOMHINT_04><![CDATA[...dass es fünf Orte gibt, an denen man Wasser bekommt? Das sind sie: Sunny Farm, Gewächshaus, Flower Hill, Sugar Peak, Old Mill. Vergiss sie nicht. Ohne Wasser kannst du keine Pflanzen anbauen.]]></WISETREE_RANDOMHINT_04>
<WISETREE_RANDOMHINT_05><![CDATA[...dass frische Pflanzen nach 72 Stunden auf dem Feld eingehen? Vergiss nicht, sie zu ernten, ansonsten war dein Schweiß und deine harte Arbeit umsonst! Ein Timer über der Pflanze zeigt dir an, wieviel Zeit du noch zum Ernten hast.]]></WISETREE_RANDOMHINT_05>
<WISETREE_RANDOMHINT_06><![CDATA[...dass man als Gold-Mitglied eingehende Pflanzen nachgießen kann? Klicke auf das Wassersymbol, das bei fertigen Pflanzen erscheint, um den Timer wieder auf 72 Stunden zu setzen.]]></WISETREE_RANDOMHINT_06>
<WISETREE_RANDOMHINT_07><![CDATA[...dass der Timer über einer wachsenden Pflanze anzeigt, wie lange sie noch braucht? Danach benötigt sie weitere Zutaten oder ist bereit zum Ernten. ]]></WISETREE_RANDOMHINT_07>
<WISETREE_RANDOMHINT_08><![CDATA[...dass du, wenn du mitten in der Arbeit steckst, aber plötzlich deine Meinung änderst, einen Schritt zurückgehen kannst? Klicke dazu einfach auf den blauen Pfeil.]]></WISETREE_RANDOMHINT_08>
<WISETREE_RANDOMHINT_09><![CDATA[...dass du, wenn du schon angefangen hast, etwas zuzubereiten oder wachsen zu lassen, nicht einfach so zurück kannst? Wenn du schon Zutaten eingebracht hast, kannst du nur zurück, indem du die eingebrachten Zutaten aufgibst. ]]></WISETREE_RANDOMHINT_09>
<WISETREE_RANDOMHINT_10><![CDATA[...dass es 3 unterschiedliche Angebote für Gold-Mitglieder gibt? Mann kann sich für 1 Monat, 6 Monate oder sogar 12 Monate anmelden! Wenn du oft spielst, ist es am günstigsten, wenn du eine lange Laufzeit einrichtest.]]></WISETREE_RANDOMHINT_10>
<WISETREE_RANDOMHINT_11><![CDATA[...dass es verschiedene Läden im Spiel gibt? Kleider-, Möbel- und sogar einen Handyladen! Sieh dich um, vielleicht findest du was passendes.]]></WISETREE_RANDOMHINT_11>
<WISETREE_RANDOMHINT_12><![CDATA[...dass das Symbol über dem Kopf eines Spielers zeigt, was dieser gerade macht? Zum Beispiel zeigt der Stift an, dass der Spieler gerade schreibt. Der Einkaufswagen zeigt an, dass der Spieler sich gerade in einem Laden umsieht.]]></WISETREE_RANDOMHINT_12>
<WISETREE_RANDOMHINT_13><![CDATA[...dass du 3 Minispiele auf Oloko spielen kannst? Du findest sie beim pinken Oktopus in Kittyoto. Bring deine Freunde mit! Du kannst mit bis zu 2 Freunden gleichzeitig spielen.]]></WISETREE_RANDOMHINT_13>
<WISETREE_RANDOMHINT_14><![CDATA[(NEW TEXT)]]></WISETREE_RANDOMHINT_14>
<WISETREE_RANDOMHINT_15><![CDATA[(NEW TEXT)]]></WISETREE_RANDOMHINT_15>
<WISETREE_RANDOMHINT_16><![CDATA[(NEW TEXT)]]></WISETREE_RANDOMHINT_16>
<WISETREE_RANDOMHINT_17><![CDATA[...dass du als Goldmitglied deinen grossen Garten bepflanzen und dekorieren kannst? Zudem stehen direkt am Feld ein Biber für Holz und ein Brunnen für Wasser. Es steht noch ein Wagen im Garten, an dem du seltene Pflanzen kaufen kannst. Du erreichst deinen Garten über deinen Hof.]]></WISETREE_RANDOMHINT_17>
<WISETREE_RANDOMHINT_18><![CDATA[...dass du in deinem Oloko-Handy unter Jobs nachsehen kannst, was du benötigst, um das nächste Produkt zu erstellen?]]></WISETREE_RANDOMHINT_18>
<WISETREE_RANDOMHINT_19><![CDATA[...dass du den Hof deiner Freunde besuchen kannst? Du erreichst sie über das Oloko-Handy. Von ihrem Hof aus kannst du in ihre Häuser oder zu ihrem großen Garten gehen.]]></WISETREE_RANDOMHINT_19>
<WISETREE_SPEECH_HIERARCHY><![CDATA[(NEW TEXT)]]></WISETREE_SPEECH_HIERARCHY>
<WISETREE_TELLME><![CDATA[Erzähl'!]]></WISETREE_TELLME>
<WISETREE_TELLME_HEADLINE><![CDATA[Nützliches Wissen]]></WISETREE_TELLME_HEADLINE>
<WISTREE_GROUPS_CANCEL_REQUEST><![CDATA[Gruppenwechsel abbrechen]]></WISTREE_GROUPS_CANCEL_REQUEST>
<WISTREE_GROUPS_CHANGE><![CDATA[Wechseln]]></WISTREE_GROUPS_CHANGE>
<WISTREE_GROUPS_DESCRIPTION_DEIKA><![CDATA[Mitglieder der Deika sind wissbegierig und fürsorglich.]]></WISTREE_GROUPS_DESCRIPTION_DEIKA>
<WISTREE_GROUPS_DESCRIPTION_EKA><![CDATA[Mitglieder der Gruppe Eka sind sehr humorvoll und lebhaft.]]></WISTREE_GROUPS_DESCRIPTION_EKA>
<WISTREE_GROUPS_DESCRIPTION_ZURAK><![CDATA[Mitglieder der Gruppe Zurak sind spontan und tapfer.]]></WISTREE_GROUPS_DESCRIPTION_ZURAK>
<WISTREE_GROUPS_FULL_ICON><![CDATA[Voll]]></WISTREE_GROUPS_FULL_ICON>
<WISTREE_GROUPS_FULL_MOUSEOVER><![CDATA[Die Gruppe hat viel mehr Mitglieder als die anderen Gruppen und ist darum voll.]]></WISTREE_GROUPS_FULL_MOUSEOVER>
<WISTREE_GROUPS_GOT_COSTUME_POPUP><![CDATA[Als Willkommensgeschenk bekommst du ein Gruppenkostüm. Du findest es in deinem Rucksack im Oloko-Handy. Du kannst nun den Gruppenraum betreten. Wenn du ein Goldmitglied bist, bewegst du dich mit Doppelklick nun auch speziell.]]></WISTREE_GROUPS_GOT_COSTUME_POPUP>
<WISTREE_GROUPS_JOINED_DEIKA_POPUP_HEAD><![CDATA[Herzlichen Glückwunsch! Du bist nun Mitglied der Gruppe Deika.]]></WISTREE_GROUPS_JOINED_DEIKA_POPUP_HEAD>
<WISTREE_GROUPS_JOINED_EKA_POPUP_HEAD><![CDATA[Herzlichen Glückwunsch! Du bist nun Mitglied der Gruppe Eka.]]></WISTREE_GROUPS_JOINED_EKA_POPUP_HEAD>
<WISTREE_GROUPS_JOINED_ZURAK_POPUP_HEAD><![CDATA[Herzlichen Glückwunsch! Du bist nun Mitglied der Gruppe Zurak.]]></WISTREE_GROUPS_JOINED_ZURAK_POPUP_HEAD>
<WISTREE_GROUPS_JOINING_COOLDOWN><![CDATA[Du verlässt die Gruppe in $$GROUPCOOLDOWN$$ Stunden.]]></WISTREE_GROUPS_JOINING_COOLDOWN>
<WISTREE_GROUPS_QUESTION1_ANSWER1_EKA><![CDATA[Ich versuche, ihn aufzumuntern und zum Lachen zu bringen.]]></WISTREE_GROUPS_QUESTION1_ANSWER1_EKA>
<WISTREE_GROUPS_QUESTION1_ANSWER2_ZURAK><![CDATA[Ich schlage ihm vor, gemeinsam auf die Suche nach dem Ball zu gehen.]]></WISTREE_GROUPS_QUESTION1_ANSWER2_ZURAK>
<WISTREE_GROUPS_QUESTION1_ANSWER3_DEIKA><![CDATA[Ich tröste ihn und besorge ihm einen neuen Ball.]]></WISTREE_GROUPS_QUESTION1_ANSWER3_DEIKA>
<WISTREE_GROUPS_QUESTION2_ANSWER1_ZURAK><![CDATA[Ich begebe mich auf die Jagd nach dem Raubtier und sorge dafür, dass so etwas nicht noch einmal vorkommt.]]></WISTREE_GROUPS_QUESTION2_ANSWER1_ZURAK>
<WISTREE_GROUPS_QUESTION2_ANSWER2_DEIKA><![CDATA[Ich erkundige mich nach Heilmitteln, sammle Pflanzen und bereite eine Medzin zu, um Oloko zu helfen. ]]></WISTREE_GROUPS_QUESTION2_ANSWER2_DEIKA>
<WISTREE_GROUPS_QUESTION2_ANSWER3_EKA><![CDATA[Ich versuche, Oloko solange mit Späßen abzulenken, bis der schlimmste Schmerz verflogen ist.]]></WISTREE_GROUPS_QUESTION2_ANSWER3_EKA>
<WISTREE_GROUPS_QUESTION3_ANSWER1_DEIKA><![CDATA[Ich merke mir die Frage und suche nach der Antwort, bis ich sie weiß.]]></WISTREE_GROUPS_QUESTION3_ANSWER1_DEIKA>
<WISTREE_GROUPS_QUESTION3_ANSWER2_EKA><![CDATA[In solchen Situationen sage ich immer etwas Lustiges, um davon abzulenken.]]></WISTREE_GROUPS_QUESTION3_ANSWER2_EKA>
<WISTREE_GROUPS_QUESTION3_ANSWER3_ZURAK><![CDATA[Das ist mir egal, man muss ja nicht alles wissen.]]></WISTREE_GROUPS_QUESTION3_ANSWER3_ZURAK>
<WISTREE_GROUPS_QUESTION4_ANSWER1_DEIKA><![CDATA[Ich sehe mir alle Möbel erst einmal an und erstellst eine Liste mit meinen Favoriten.]]></WISTREE_GROUPS_QUESTION4_ANSWER1_DEIKA>
<WISTREE_GROUPS_QUESTION4_ANSWER2_EKA><![CDATA[Ich kaufe ganz spontan, was mir gerade gefällt.]]></WISTREE_GROUPS_QUESTION4_ANSWER2_EKA>
<WISTREE_GROUPS_QUESTION4_ANSWER3_ZURAK><![CDATA[Ich suche mir die abenteurlichsten und wertvollsten Möbel aus.]]></WISTREE_GROUPS_QUESTION4_ANSWER3_ZURAK>
<WISTREE_GROUPS_QUESTIONS_CLOSEBUTTON_CONFIRMATION><![CDATA[Möchtest du den Test wircklich beenden? Deine Antwort geht dadurch verloren.]]></WISTREE_GROUPS_QUESTIONS_CLOSEBUTTON_CONFIRMATION>
<WISTREE_GROUPS_QUESTIONS_END><![CDATA[Interessant, interessant. Ich kenn dich jetzt schon viel besser. Ich denke, du passt am besten in die Gruppe...]]></WISTREE_GROUPS_QUESTIONS_END>
<WISTREE_GROUPS_QUESTIONS_HEADLINE><![CDATA[Jetzt bin ich aber gespannt, zu welcher Gruppe du am besten passt. Du sicherlich auch, oder?]]></WISTREE_GROUPS_QUESTIONS_HEADLINE>
<WISTREE_GROUPS_QUESTION_1><![CDATA[Stell dir vor, dein Freund hat seinen Lieblingsball verloren und ist sehr traurig. Was würdest du tun?]]></WISTREE_GROUPS_QUESTION_1>
<WISTREE_GROUPS_QUESTION_2><![CDATA[Oloko ist in Gefahr und verwundet. Ein Raubtier hat ihr in eine ihrer Flossen gebissen. Was machst du?]]></WISTREE_GROUPS_QUESTION_2>
<WISTREE_GROUPS_QUESTION_3><![CDATA[Jemand hat dir eine Frage gestellt, auf die du keine Antwort weißt. Was tust du?]]></WISTREE_GROUPS_QUESTION_3>
<WISTREE_GROUPS_QUESTION_4><![CDATA[Jemand gibt dir einen Haufen Münzen und bittet dich, sein Haus damit einzurichten. Wie gehst du bei der Sache vor?]]></WISTREE_GROUPS_QUESTION_4>
<WISTREE_GROUPS_STORY_PART1><![CDATA[Du möchtest dich also einer Gruppe anschließen? Aber welche von den dreien? Das ist eine schwere Entscheidung. Aber ich habe eine Idee! Ich teste, welche Gruppe am besten zu dir passt!]]></WISTREE_GROUPS_STORY_PART1>
<WISTREE_GROUPS_STORY_PART2><![CDATA[Wie ihr wisst ist die Insel, auf der die Olokaner vorher lebten, untergegangen. Die Bewohner verloren alles, was sie sich je aufgebaut hatten. ]]></WISTREE_GROUPS_STORY_PART2>
<WISTREE_GROUPS_STORY_PART3><![CDATA[Die Riesenschildkröte Oloko rettete alle Tiere vor dem Ertrinken, indem sie alle Tiere bei sich aufnahm. Auf ihrem Panzer herrschte natürlich großes Chaos. Deswegen ernannte die Meeresgöttin Oktada drei Berater, die sich um Oloko kümmern sollten. ]]></WISTREE_GROUPS_STORY_PART3>
<WISTREE_GROUPS_STORY_PART4><![CDATA[Sie waren sehr verschieden und selten einer Meinung. Dennoch haben die Berater damals gemeinsam den ersten Samen auf Olokos Panzer gepflanzt. Daraus ist ein ganz stattlicher und intelligenter Baum gewachsen, in dessen Inneren sich die Berater mit eigenen Gruppen niedergelassen haben. Der Baum bin natürlich ich, hehe. ]]></WISTREE_GROUPS_STORY_PART4>
<WISTREE_GROUPS_SUGGESTION_DESCRIPTION_HEADLINE><![CDATA[Ich gebe dir nur einen Tipp. Du musst dich selbst für die richtige Gruppe entscheiden. Klicke auf die Gruppe, um ihr beizutreten und bestätige deine Auswahl mit dem Pfeil unten rechts.]]></WISTREE_GROUPS_SUGGESTION_DESCRIPTION_HEADLINE>
<WISTREE_GROUPS_TREE_SUGGESTION><![CDATA[Der Vorschlag des Weisen Baumes.]]></WISTREE_GROUPS_TREE_SUGGESTION>
<WISTREE_NOTYET_ABLE><![CDATA[Du musst erst Level 4 erreichen!]]></WISTREE_NOTYET_ABLE>
<WISTREE_SPEECH_HIERARCHY><![CDATA[Worüber möchtest du mit mir sprechen?]]></WISTREE_SPEECH_HIERARCHY>
<WISTREE_WRONG_GROUP><![CDATA[Du kannst nur den Gruppenraum deiner Gruppe betreten!]]></WISTREE_WRONG_GROUP>
</snippets>
